{"originalDisplayName":"3. Tín dụng khách hàng cá nhân","questions":[{"question":"Theo quy định về tiền gửi có kỳ hạn trong hệ thống Agribank, số dư khả dụng được hiểu là:","options":["Số dư khả dụng là số dư trên tài khoản thanh toán mà khách hàng có quyền sử dụng để gửi tiền có kỳ hạn (không bao gồm hạn mức thấu chi, số dư bị phong tỏa, thế chấp, số dư tối thiểu)","Số dư khả dụng là số dư trên tài khoản thanh toán mà khách hàng có quyền sử dụng để gửi tiền có kỳ hạn (không bao gồm hạn mức thấu chi, số dư tối thiểu)","Số dư khả dụng là số dư trên tài khoản thanh toán mà khách hàng có quyền sử dụng để gửi tiền có kỳ hạn (không bao gồm hạn mức thấu chi, số dư bị phong tỏa, cầm cố, thế chấp, số dư tối thiểu)","Số dư khả dụng là số dư trên tài khoản thanh toán mà khách hàng có quyền sử dụng để gửi tiền có kỳ hạn (không bao gồm số dư bị phong tỏa, cầm cố, thế chấp, số dư tối thiểu)"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 1 Quyết định số 546/QĐ-NHNo-KHCL ngày 18/3/2024."},{"question":"Việc chi trả tiền gửi có kỳ hạn bằng phương tiện điện tử được chuyển về tài khoản thanh toán nào?","options":["Tài khoản thanh toán của chính chủ tài khoản mở tại Agribank.","Tài khoản thanh toán của chính chủ tài khoản mở tại Agribank hoặc các TCTD khác.","Tài khoản thanh toán của khách hàng sử dụng khi mở tài khoản tiền gửi có kỳ hạn bằng phương tiện điện tử.","Tài khoản thanh toán của bố/mẹ/con khách hàng."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 1 Quyết định số 546/QĐ-NHNo-KHCL ngày 18/3/2024."},{"question":"Về giao dịch tiền gửi có kỳ hạn, khi các bên không thỏa thuận và pháp luật không quy định thì văn bản ủy quyền có hiệu lực bao lâu?","options":["06 tháng, kể từ ngày xác lập việc ủy quyền","01 năm, kể từ ngày xác lập việc ủy quyền","02 năm, kể từ ngày xác lập việc ủy quyền","03 năm, kể từ ngày xác lập việc ủy quyền"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm 2.5 Khoản 2 Điều 12 Quyết định số 2208/QĐ-NHNo-KHNV ngày 18/10/2019."},{"question":"Khách hàng gửi tiết kiệm bằng đồng EUR muốn rút bằng đồng VND, Agribank nơi giao dịch xử lý như thế nào?","options":["Chi trả gốc và lãi bằng đồng EUR.","Chi trả gốc và lãi bằng VND theo tỷ giá mua EUR chuyển khoản do Agribank quy định tại thời điểm rút.","Chi trả gốc, lãi bằng đồng USD, sau đó mua lại đồng USD theo quy định hiện hành về mua, bán ngoại tệ của Agribank và chi trả đồng VND cho khách hàng.","Chi trả gốc, lãi bằng đồng EUR, sau đó mua lại đồng EUR theo quy định hiện hành về mua, bán ngoại tệ của Agribank và chi trả đồng VND cho khách hàng."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 1 Quyết định 359/QĐ-NHNo-KHCL ngày 20/02/2024."},{"question":"Ngày đến hạn tài khoản Tiền gửi Tích lũy trực tuyến là ngày nào?","options":["Ngày đầu tiên gửi tiền","Ngày kết thúc thời hạn gửi tiền","Ngày cuối cùng gửi tiền","Ngày đến hạn rút tiền"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 5 Điều 2 Quy định 865/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 18/4/2023"},{"question":"Khi gửi Tiết kiệm an sinh, khách hàng gửi số tiền tích lũy mỗi lần tối thiểu là bao nhiêu?","options":["100.000 VND; 20 USD; 20 EUR","1.000.000 VND; 50 USD; 50 EUR","2.000.000 VND; 100 USD; 100 EUR","10.000.000 VND; 1.000 USD; 1.000 EUR"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quyết định 1717/QĐ-NHNo-NCPT ngày 23/11/2015"},{"question":"Khi có nhu cầu khiếu nại, tra soát về giao dịch Tiền gửi Trực tuyến trên E-Banking, khách hàng có thể khiếu nại, tra soát qua hình thức nào sau đây","options":["Trực tiếp tại quầy giao dịch","Qua số điện thoại đường dây nóng của chi nhánh nơi khách hàng mở tài khoản Tiền gửi Trực tuyến","Liên hệ Tổng đài 24/7 của Trung tâm Chăm sóc khách hàng Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 10 Quyết định 1705/QĐ-NHNo-NCPT ngày 08/8/2018"},{"question":"Khách hàng có thể mở tài khoản Tiền gửi tích lũy trực tuyến bằng đồng tiền nào?","options":["Chỉ VND","Chỉ VND, USD","Chỉ VND, USD và EUR","VND và ngoại tệ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy định số 865/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 18/4/2023."},{"question":"Hình thức gửi tiền vào tài khoản Tiền gửi tích lũy trực tuyến","options":["Gửi tiền bằng chuyển khoản","Ủy quyền cho Agribank trích tiền tự động từ tài khoản thanh toán của khách hàng","Cả 1 và 2 đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 9 Điều 4 Quy định số 865/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 18/4/2023."},{"question":"Đối với tài khoản Tiền gửi Tích lũy trực tuyến, khách hàng không được hưởng lãi suất trong trường hợp nào?","options":["Khách hàng đóng sớm tài khoản trong vòng 03 ngày kể từ khi mở tài khoản","Khách hàng đóng sớm tài khoản trong vòng 04 ngày kể từ khi mở tài khoản","Khách hàng đóng sớm tài khoản trong vòng 05 ngày kể từ khi mở tài khoản","Khách hàng đóng sớm tài khoản trong vòng 06 ngày kể từ khi mở tài khoản"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 2 Điều 8 Quy định số 865/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 18/4/2023."},{"question":"Khách hàng có thể tra cứu thông tin tài khoản Tiền gửi Tích lũy trực tuyến qua hình thức nào?","options":["Tại kênh giao dịch điện tử theo quy định của Agribank","Tại quầy giao dịch","Liên hệ Tổng đài 24/7 của Trung tâm Chăm sóc khách hàng Agribank","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 10 Quy định số 865/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 18/4/2023."},{"question":"Agribank nơi cung cấp sản phẩm Tiền gửi Tích lũy trực tuyến cho khách hàng có trách nhiệm:","options":["Công khai các thông tin cơ bản, lãi suất, biện pháp để tra cứu khoản tiền gửi","Lợi ích của khách hàng khi tham gia sử dụng sản phẩm","Thông báo kịp thời về những thay đổi (nếu có) liên quan đến sản phẩm để đảm bảo quyền tự do lựa chọn, tự nguyện sử dụng sản phẩm của khách hàng","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 12 Quy định số 865/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 18/4/2023."},{"question":"Sản phẩm Tiền gửi trực tuyến trả lãi sau định kỳ gồm những chỉ thị đáo hạn nào?","options":["Tự động gia hạn gốc, Tự động đóng tài khoản, Tự động gia hạn gốc và lãi","Tự động gia hạn gốc, Tự động đóng tài khoản","Tự động đóng tài khoản, Tự động gia hạn gốc và lãi","Tự động gia hạn gốc, Tự động gia hạn gốc và lãi"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 13 Điều 4 Quy định số 2751/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 09/11/2023."},{"question":"Đối với sản phẩm Tiết kiệm hưu trí, số tiền tích lũy mỗi lần tối thiểu bao nhiêu","options":["100.000 VND","500.000 VND","1.000.000 VND","5.000.000 VND"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quyết định số 1996/QĐ-NHNo-NCPT ngày 15/12/2015."},{"question":"Thời hạn gửi của sản phẩm Tiết kiệm hưu trí","options":["Từ 06 tháng đến trên 24 tháng","Từ 06 tháng đến 24 tháng","Từ 12 tháng đến 24 tháng","Dưới 24 tháng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 4 Quyết định số 1996/QĐ-NHNo-NCPT ngày 15/12/2015."},{"question":"Mức khuyến khích bằng lãi suất thưởng đối với Tiết kiệm có kỳ hạn lãi suất thả nổi là bao nhiêu","options":["1%/năm/số dư tiền gửi duy trì đến ngày đến hạn","Tối đa 1%/năm/số dư tiền gửi duy trì đến ngày đến hạn","0,5%/năm/số dư tiền gửi duy trì đến ngày đến hạn","Tối đa 0,5%/năm/số dư tiền gửi duy trì đến ngày đến hạn"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a Khoản 1 Điều 6 Quyết định số 1715/QĐ-NHNo-NCPT ngày 23/11/2015."},{"question":"Cá nhân nước ngoài được phép cư trú ở Việt Nam từ 6 tháng trở lên có thể gửi tiền qua sản phẩm tiền gửi nào của Agribank?","options":["Tiền gửi trực tuyến","Tiền gửi có kỳ hạn trả lãi sau toàn bộ","Tiền gửi tích lũy","Không được gửi tiền"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 3 Quy định 656/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 15/8/2019; Khoản 1 Điều 11 Quyết định 978/QĐ-NHNo-NCPT ngày 18/5/2020"},{"question":"Đối tượng khách hàng nào sau đây được gửi tiền tiết kiệm?","options":["Cá nhân là công dân Việt Nam","Cá nhân là người nước ngoài","Tổ chức được thành lập và hoạt động hợp pháp tại Việt Nam","Cả 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 4 Quyết định 655/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 15/8/2019"},{"question":"Agribank nơi giao dịch tiền gửi tiết kiệm phải thực hiện niêm yết công khai những nội dung nào sau đây?","options":["Lãi suất tiền gửi tiết kiệm, mức phí liên quan (nếu có), loại ngoại tệ nhận tiền gửi tiết kiệm","Thủ tục giao dịch tiền gửi tiết kiệm, hình thức tiền gửi tiết kiệm","Biện pháp tra cứu tài khoản tiền gửi tiết kiệm. Xử lý đối với trường hợp nhàu nát, rách, mất Thẻ tiết kiệm","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 16 Quyết định 655/QĐ-HĐTV-KHNV ngày 15/8/2019"},{"question":"Agribank chi trả tiền gửi tiết kiệm cho khách hàng tại đâu?","options":["Tại Agribank nơi mở thẻ tiết kiệm","Tại Agribank khác nơi mở thẻ tiết kiệm","Tại địa điểm khách hàng chỉ định","Tại Agribank nơi mở thẻ tiết kiệm hoặc tại Agribank khác nơi mở thẻ tiết kiệm"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 16 Quyết định 2209/QĐ-NHNo-KHNV ngày 18/10/2019"},{"question":"Các loại lãi suất của tiền gửi tiết kiệm gồm những loại nào?","options":["Lãi suất cố định","Lãi suất thả nổi","Lãi suất điều chỉnh định kỳ","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 4 Quyết định 2209/QĐ-NHNo-KHNV ngày 18/10/2019"},{"question":"Theo quy định về tiền gửi tiết kiệm trong hệ thống Agribank, số ngày duy trì số dư tiền gửi thực tế được tính như thế nào?","options":["Từ ngày người gửi tiền thực hiện gửi tiền vào Agribank đến hết ngày liền kề trước ngày người gửi tiền rút tiền (tính ngày đầu, bỏ ngày cuối)","Từ ngày tiếp theo người gửi tiền thực hiện gửi tiền vào Agribank đến hết ngày  người gửi tiền rút tiền (tính ngày cuối, bỏ ngày đầu)","Từ ngày người gửi tiền thực hiện gửi tiền vào Agribank đến hết ngày  người gửi tiền rút tiền","Cả 1 và 2 đều đúng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm c khoản 2 Điều 4 Quyết định 2209/QĐ-NHNo-KHNV ngày 18/10/2019"},{"question":"Khách hàng gửi \"Tiết kiệm linh hoạt\" có thể rút gốc trước hạn tối đa bao nhiêu lần trong thời hạn gửi?","options":["1 lần","3 lần","10 lần","Không giới hạn số lần rút gốc trước hạn"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 9 Điều 3 Quyết định 1716/QĐ-NHNo-NCPT ngày 23/11/2015"},{"question":"Thời hạn gửi tiền của Sản phẩm Tiết kiệm an sinh:","options":["Từ 12 tháng đến 24 tháng","Từ 6 tháng đến 24 tháng","12 tháng, 18 tháng, từ 24 tháng trở lên","Từ 12 tháng trở lên"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 4 Quyết định 1717/QĐ-NHNo-NCPT ngày 23/11/2015"},{"question":"Công thức tính ngày đến hạn thực tế của tài khoản tiết kiệm học đường:","options":["Ngày đến hạn gốc - (Số ngày gửi góp muộn - Số ngày gửi góp sớm)/Tổng số kỳ gửi góp","Ngày đến hạn gốc + (Số ngày gửi góp muộn - Số ngày gửi góp sớm)","Ngày đến hạn gốc - (Số ngày gửi góp muộn - Số ngày gửi góp sớm)","Ngày đến hạn gốc + (Số ngày gửi góp muộn - Số ngày gửi góp sớm)/Tổng số kỳ gửi góp"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 10 Điều 4 Quyết định 1430/QĐ-NHNo-NCPT ngày 22/12/2014"},{"question":"Sản phẩm nào sau đây áp dụng lãi suất thả nổi?","options":["Tiết kiệm linh hoạt","Tiết kiệm có kỳ hạn trả lãi sau định kỳ","Tiết kiệm có kỳ hạn trả lãi trước toàn bộ","Tiết kiệm học đường"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 6 Điều 4 Quyết định 1430/QĐ-NHNo-NCPT ngày 22/12/2014"},{"question":"Sản phẩm tiền gửi tiết kiệm nào sau đây khách hàng gửi tiền 1 lần, lĩnh lãi theo định kỳ:","options":["Tiết kiệm có kỳ hạn trả lãi sau định kỳ","Tiết kiệm gửi góp theo định kỳ","Tiết kiệm có kỳ hạn trả lãi trước toàn bộ","Tiết kiệm có kỳ hạn trả lãi sau toàn bộ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 20 Quyết định 2236/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 31/7/2024"},{"question":"Tài khoản thanh toán chung có được sử dụng để thực hiện các giao dịch Tiền gửi Trực tuyến không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 3 Quyết định 1705/QĐ-NHNo-NCPT ngày 08/8/2018"},{"question":"Hình thức trả lãi của sản phẩm Tiền gửi trực tuyến là gì?","options":["Lãi trả 1 lần khi đến hạn/vào ngày đóng tài khoản","Lãi trả định kỳ hàng tháng","Lãi trả ngay khi khách hàng mở tài khoản tiền gửi trực tuyến","Lãi trả định kỳ hàng quý"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết e Điểm 1.2 Khoản 1 Điều 5 Quyết định 1705/QĐ-NHNo-NCPT ngày 08/8/2018"},{"question":"Cá nhân là người nước ngoài có được phép gửi tiền gửi trực tuyến không","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 1 Quyết định 349/QĐ-NHNo-NCPT ngày 26/02/2020"},{"question":"Đối với sản phẩm tiền gửi tích lũy trực tuyến, lần gửi tích lũy cuối cùng của trước ngày đến hạn của tài khoản tối thiểu bao lâu?","options":["01 tháng","02 tháng","03 tháng","06 tháng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 7, Điều 4 QĐ 865/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 18/4/2023"},{"question":"Thời hạn gửi tiền của sản phẩm Tiền gửi Trực tuyến trả lãi sau định kỳ:","options":["Từ 03 tháng đến 36 tháng","Từ 03 tháng đến 24 tháng","Từ 06 tháng đến 24 tháng","Từ 06 tháng đến 36 tháng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 6 Điều 4 Quy định số 2751/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 09/11/2023."},{"question":"Số tiền gửi tối thiểu của sản phẩm Tiền gửi trực tuyến trả lãi sau định kỳ?","options":["100.000 VND","1.000.000 VND","10.000.000 VND","5.000.000 VND"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 5 Điều 4 Quy định 2751/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 09/11/2023"},{"question":"Giá bán vàng miếng cho khách hàng:","options":["Chi nhánh bán vàng miếng theo giá bán công bố của Trụ sở chính. Niêm yết công khai tại địa điểm giao dịch","Theo giá công bố của Bảo tín Minh Châu","Theo giá công bố của DOJI","Theo thương lượng với khách hàng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản số 7041/NHNo-KHCN ngày 29/5/2024"},{"question":"Trường hợp khách hàng cá nhân có nhu cầu sử dụng tài khoản thanh toán, khách hàng có thể thuê, mượn hoặc mua tài khoản thanh toán của cá nhân khác đã mở tại ngân hàng.","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 8 Nghị định 52/2024/NĐ-CP"},{"question":"Khách hàng cá nhân có thể ủy quyền, bán lại cho cá nhân, tổ chức sử dụng tài khoản thanh toán của họ tại ngân hàng.","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 8 Nghị định 52/2024/NĐ-CP"},{"question":"Khách hàng cá nhân mở tài khoản thanh toán tại ngân hàng và có thể thực hiện ủy quyền, cho thuê, cho mượn tài khoản thanh toán.","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điều 8 Nghị định 52/2024/NĐ-CP"},{"question":"Đối tượng khách hàng có thể mua vàng miếng để tham gia quản lý thị trường","options":["Khách hàng cá nhân","Khách hàng doanh nghiệp","Khách hàng cá nhân và khách hàng doanh nghiệp","Không có đối tượng nào"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 1 Mục I văn bản số 7041/NHNo-KHCN ngày 29/5/2024"},{"question":"Loại vàng Agribank bán cho khách hàng cá nhân để tham gia quản lý thị trường vàng là","options":["Là vàng miếng Agribank mua từ NHNN, hàm lượng 99,99%, loại 01 (một) lượng do NHNN tổ chức sản xuất hoặc đã cho phép sản xuất theo từng thời kỳ","Vàng miếng AAA","Vàng PNJ","Vàng mua từ khách hàng bán"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 2 Mục II văn bản số 7041/NHNo-KHCN ngày 29/5/2024"},{"question":"Mức phí bảo hiểm Bảo an tài khoản (đã bao gồm VAT) là?","options":["70.000 VNĐ/năm/tài khoản","77.000 VNĐ/năm/tài khoản","80.000 VNĐ/năm/tài khoản","88.000 VNĐ/năm/tài khoản"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Mục 7, Văn bản số 1898/NHNo-KHCN ngày 03/3/2023"},{"question":"Hạn mức trách nhiệm tối đa của giao dịch thanh toán qua Internet sản phẩm bảo hiểm Bảo an tài khoản là bao nhiêu?","options":["50.000.000 VNĐ/năm bảo hiểm/tài khoản","46.000.000 VNĐ/năm bảo hiểm/tài khoản","100.000.000 VNĐ/năm bảo hiểm/tài khoản","30.000.000 VNĐ/năm bảo hiểm/tài khoản"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Sản phẩm Bảo an tín dụng có những quyền lợi bổ sung nào?","options":["Trợ cấp nằm viện do tai nạn; Bảo hiểm lãi tiền vay; Bảo hiểm mai táng phí","Trợ cấp nằm viện; Bảo hiểm mai táng phí","Bảo hiểm lãi tiền vay; Bảo hiểm mai táng phí","Bảo hiểm trợ cấp nằm viện; Bảo hiểm mai táng phí"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Phụ lục 02 Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Theo Quy tắc bảo hiểm Bảo an tín dụng, khi xảy ra sự kiện bảo hiểm, số tiền tối đa mà ABIC chi trả theo quyền lợi bảo hiểm lãi tiền vay là:","options":["1 triệu đồng/Thỏa thuận cho vay","2 triệu đồng/Thỏa thuận cho vay","3 triệu đồng/Thỏa thuận cho vay","Không chi trả"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Phụ lục 02 Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Sản phẩm Bảo an tín dụng có những quyền lợi cơ bản nào?","options":["Quyền lợi bảo hiểm tử vong, thương tật toàn bộ do tai nạn","Quyền lợi bảo hiểm tử vong, thương tật toàn bộ do các bệnh lý","Đáp án 1 và 2 đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Hạn mức trách nhiệm tối đa chi phí khôi phục trộm cắp danh tính trực tuyến của sản phẩm bảo hiểm bảo an tài khoản","options":["50 triệu đồng/năm bảo hiểm/tài khoản","100 triệu đồng/năm bảo hiểm/tài khoản","46 triệu đồng/năm bảo hiểm/tài khoản","68 triệu đồng/năm bảo hiểm/tài khoản"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Phụ lục 02 Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Hợp đồng đại lý bảo hiểm là:","options":["Văn bản có tính pháp lý, quy định quyền, nghĩa vụ và các thỏa thuận khác giữa doanh nghiệp bảo hiểm và Agribank trong hoạt động đại lý bảo hiểm phù hợp với các quy định của pháp luật","Là sự thoả thuận giữa bên mua bảo hiểm và doanh nghiệp bảo hiểm, theo đó bên mua bảo hiểm phải đóng phí bảo hiểm, doanh nghiệp bảo hiểm phải bồi thường, trả tiền bảo hiểm theo thỏa thuận trong hợp đồng.","Đáp án 1 và 2 đều đúng",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản 8668/QTr-NHNo-KHCN ngày 28/6/2024 Quy trình giám sát và kiểm soát chất lượng việc thực hiện hoạt động đại lý bảo hiểm của đại lý viên trong hệ thống Agribank"},{"question":"Theo quy định tại Nghị định 46/2023/NĐ-CP, chi nhánh phải đảm bảo tối thiểu bao nhiêu đại lý viên tại chi nhánh?","options":["1","2","3","4"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Văn bản 10262/NHNo-KHCN ngày 07/9/2023 về Triển khai Nghị định số 46/2023/NĐ-CP về quy định chi tiết thi hành một số điều của Luật Kinh doanh bảo hiểm"},{"question":"Theo quy định tại Nghị định 46/2023/NĐ-CP, Phòng giao dịch phải đảm bảo tối thiểu bao nhiêu đại lý viên?","options":["1","2","3","4"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản 10262/NHNo-KHCN ngày 07/9/2023 về Triển khai Nghị định số 46/2023/NĐ-CP về quy định chi tiết thi hành một số điều của Luật Kinh doanh bảo hiểm"},{"question":"Theo Văn bản 16438/ HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023, đối với hoạt động giới thiệu khách hàng, chào bán bảo hiểm trường hợp là khách hàng cá nhân , Agribank cung cấp cho ABIC các thông tin tối thiểu nào sau đây?","options":["Tên, tuổi, giới tính","Địa chỉ liên lạc","Số điện thoại, địa chỉ E-mail","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Theo Văn bản 16438/ HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023, đối với hoạt động giới thiệu khách hàng, chào bán bảo hiểm  trường hợp khách hàng là khách hàng tổ chức, Agribank cung cấp cho ABIC các thông tin tối thiểu nào sau đây?","options":["Tên, địa chỉ","Số điện thoại, địa chỉ E-mail","Người liên lạc của tổ chức","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Theo Văn bản 16438/ HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023, đối với hoạt động thu xếp việc giao kết Hợp đồng bảo hiểm, Agribank cung cấp cho ABIC thông tin tối thiểu nào sau đây:","options":["Thông tin liên quan đến khách hàng mua bảo hiểm,","Đối tượng bảo hiểm và các thông tin cần thiết cho việc thẩm định ra quyết định phát hành Hợp đồng bảo hiểm.","Đáp án 1 và 2 đều đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Theo Văn bản 16438/ HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023,  đối với hoạt động thu phí bảo hiểm, Agribank cung cấp cho ABIC thông tin tối thiểu nào sau đây:","options":["Thông tin liên quan đến khách hàng mua bảo hiểm","Đối tượng bảo hiểm và các thông tin cần thiết cho việc thẩm định ra quyết định phát hành Hợp đồng bảo hiểm","Bảng kê số lượng khách hàng đã thu phí bảo hiểm, tổng số phí bảo hiểm thu được.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Văn bản 16438/HD-NHNo-KHCN ngày 28/12/2023 về Triển khai Hợp đồng đại lý bảo hiểm giữa Agribank và ABIC"},{"question":"Agribank đang triển khai bán sản phẩm bảo hiểm nào trên ứng dụng Agribank Plus?","options":["Bảo an tín dụng","Bảo an tài khoản","Bảo hiểm bắt buộc trách nhiệm dân sự cho chủ xe máy và xe ô tô","Cả 2 và 3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Văn bản số 9919/NHNo-KHCN ngày 30/8/2023"},{"question":"Sản phẩm bảo hiểm bảo an tín dụng của ABIC đang triển khai, số tiền bảo hiểm tối đa của 01 khách hàng tham gia bảo hiểm bảo an tín dụng là:","options":["200.000.000 đồng/người","300.000.000 đồng/người","500.000.000 đồng/người","1.000.000.000 đồng/người"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Văn bản số 14463/NHNo-KHCN ngày 10/10/2024"},{"question":"Có bao nhiêu hình thức khuyến mại được quy định trong Luật Xúc tiến thương mại","options":["05 hình thức","07 hình thức","08 hình thức","10 hình thức"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Tổng giá trị hàng hóa , dịch vụ dùng để khuyến mại thương nhân thực hiện trong một chương trình khuyến mại theo quy định của Luật Xúc tiến thương mại là bao nhiêu?\r\nLưu ý:  Loại trừ trường hợp Đối với các chương trình khuyến mại tập trung và trong khuôn khổ các chương trình hoạt động xúc tiến thương mại do Thủ tướng Chính phủ quyết định, hạn mức tối đa là 100%","options":["không được vượt quá 20%","không được vượt quá 30%","không được vượt quá 50%","không được vượt quá 70%"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 6 và Khoản 4, 5 Điều 6 Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Tổng thời gian thực hiện khuyến mại bằng hình thức giảm giá đối với một loại nhãn hiệu hàng hóa, dịch vụ được quy định tối đa bao nhiêu ngày trong một năm theo Luật Xúc tiến thương mại?","options":["Tối đa 45 ngày","Tối đa 60 ngày","Tối đa 90 ngày","Tối đa 120 ngày"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 5 Điều 9 Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Luật thương mại quy định thời gian triển khai tối đa đối với một chương trình khuyến mại là bao lâu?","options":["Tối đa 45 ngày","Tối đa 60 ngày","Tối đa 90 ngày","Không quy định"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Nêu các trường hợp thương nhân không phải thực hiện thủ tục hành chính thông báo thực hiện khuyến mại?","options":["Thực hiện khuyến mại theo các hình thức quy định tại khoản 8 Điều 92 Luật Thương mại và các Điều 8, Điều 9, Điều 10, Điều 11 cảu Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018","Thực hiện khuyến mại theo các hình thức quy định tại Điều 12, Điều 14 Nghị định Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018 có tổng giá trị gaiir thưởng, quà tặng dưới 100 triệu đồng","Chiỉ thực hiện chương trình khuyến mại theo hình thức khuyến mại quy định tại Điều 12, Điều 14 Nghị định Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018 cho hàng hóa,dịch vụ được bán, cung ứng qua sàn giao dịch thương mại điện tử, ứng dụng sàn giao dịch thương mại điện tử , website khuyến mại trực tuyến và ứng dụng khuyến mại trực tuyến","cả 1,2,3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"khoản 2 Điều 1 Nghị định 128/2024NĐ-CP ngày10/10/2024"},{"question":"Nêu các hình thức Thương nhân thực hiện khuyến mại gửi Hồ sơ Thông báo đến Sở Công thương nơi thực hiện khuyến mại","options":["Nộp  trực tiếp","Gửi qua đường bưu điện","Gửi trên hệ thống Thư điện tử hoặc nộp 01 hồ sơ Thông báo qia Cổng Dịch vụ công Quốc gia hoặc hệ thống thông tin giải quyết thủ tục hành chính cấp tỉnh","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 17 Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Trong trường hợp không có người trúng thưởng, Thương nhân thực hiện chương trình khuyến mại mang tính may rủi phải trích bao nhiêu tiền vào ngân sách nhà nước","options":["25% giá trị giải thưởng đã công bố","35% giá trị giải thưởng đã công bố","50% giá trị giải thưởng đã công bố","70% giá trị giải thưởng đã công bố"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4 Điều 13 Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Thương nhân thực hiện thủ tục hành chính đăng ký hoạt động khuyến mại phải được xác nhận của cơ quan quản lý nhà nước có thẩm quyền nào?","options":["Sở Công thương đối với chương trình khuyến mại mang tính may rủi thực hiện trên địa bàn một tỉnh , thành phố trực thuộc trung ương","Bộ Công thương đối với chương trình khuyến mại mang tính may rủi thực hiện trên địa bàn 2 tỉnh, thành phố trực thuộc trung ương trở lên và chương trình khuyến mại theo các hình thức khác","Bộ Công thương đối với tất cả các chương trình","cả 1,2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 19 Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Thời hạn thương nhân thực hiện khuyến mại công bố kết quả trúng thưởng và trao giải thưởng của Chương trình khuyến mại kèm phiếu dự thi hoặc mang tính may rủi là bao nhiêu ngày theo quy định?","options":["30 ngày","35 ngày","45 ngày","90 ngày"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 21  Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Thời hạn báo cáo kết quả thực hiện khuyến mại  của Chương trình khuyến mại kèm phiếu dự thi hoặc mang tính may rủi là bao nhiêu ngày theo quy định?","options":["45 ngày kể từ ngày kết thúc thời gian thực hiện khuyến mại","90 ngày kể từ ngày kết thúc thời gian thực hiện khuyến mại","45 ngày kể từ ngày hết thời hạn trao giải thưởng","90ngày kể từ ngày hết thời hạn trao giải thưởng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 21  Nghị định 81/2018/NĐ-CP ngày 22/05/2018"},{"question":"Các dịch vụ không làm thay đổi số dư tài khoản thanh toán của khách hàng cá nhân trên các kênh ngân hàng điện tử của Agribank là dịch vụ gì?","options":["Dịch vụ tài chính","Dịch vụ nạp tiền","Dịch vụ thanh toán.","Dịch vụ phi tài chính."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 2 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Dịch vụ  cho phép khách hàng sử dụng các tiện ích không liên quan đến giao dịch chuyển khoản hay thanh toán trên kênh điện tử của Agribank là dịch vụ gì?","options":["Dịch vụ tài chính","Dịch vụ phi tài chính","Dịch vụ thanh toán","Đáp án 2 và 3 đúng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 2 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Hiện nay, để thay đổi số điện thoại sử dụng dịch vụ SMS Banking, khách hàng cần thực hiện?","options":["Trực tiếp ra quầy giao dịch của Agribank để đăng ký thay đổi.","Ủy quyền hoặc nhờ người khác đến Agribank đăng ký thay đổi.","Gọi điện đến Tổng đài hoặc số điện thoại của chi nhánh Agribank để đăng ký thay đổi.","Đăng ký trực tuyến trên Internet hoặc Mobile Banking."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 3 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Đối với khách hàng tổ chức khi thay đổi/bổ sung số điện thoại sử dụng dịch vụ SMS Banking của Agribank khách hàng có thể làm bằng cách nào?","options":["Gọi điện đến tổng đài 1900558818 để thay đổi.","Đến chi nhánh đăng ký dịch vụ để thay đổi.","Gọi điện đến chi nhánh đăng ký dịch vụ SMS Banking ban đầu để thay đổi.","Đến bất kỳ điểm giao dịch nào Agribank để thay đổi."],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2 Điều 3 QĐ 2736 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Khách hàng cá nhân phải làm gì để hủy dịch vụ Agribank Plus?","options":["Đến bất kỳ chi nhánh nào của Agribank  để hủy dịch vụ.","Gọi điện đến bất kỳ chi nhánh nào để hủy dịch vụ","Tự hủy dịch vụ trên ứng dụng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 5 Điều 3 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Dịch vụ đặt vé máy bay, vé xe, vé tàu, phòng khách sạn, mua vé xem phim, thanh toán qua QR Code trên ứng dụng Agribank Plus là dịch vụ gì?","options":["Dịch vụ phi tài chính.","Dịch vụ thanh toán.","Dịch vụ tài chính","Tất cả các đáp án trên."],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm b Khoản 1 Điều 4 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Đơn vị nào sau đây hỗ trợ xử lý khiếu nại về dịch vụ phi tài chính, VNTopup, chuyển khoản trong hệ thống trên hệ thống ngân hàng điện tử?","options":["Ban Khách hàng Cá nhân.","Trung tâm Thẻ","Trung tâm Dịch vụ Thanh toán và Kiều hối","Trung tâm thanh toán."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm d Khoản 4 Điều 13 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Loại tiền được áp dụng khi sử dụng dịch vụ tài chính qua dịch vụ ngân hàng điện tử của Agribank là gì?","options":["VND; USD và EUR.","VND và USD.","VND và EUR.","VND và các loại tiền tệ khác triển khai khi có thông báo của Tổng Giám đốc."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 8 Quyết định số 1228/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/05/2024"},{"question":"Loại tiền được áp dụng khi sử dụng dịch vụ phi tài chính qua dịch vụ ngân hàng điện tử của Agribank là gì?","options":["VND; USD và EUR.","VND và USD.","VND và ngoại tệ.","Ngoại tệ."],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 8 Quyết định số 1228/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/05/2024"},{"question":"Agribank tạm ngừng cung cấp dịch vụ ngân hàng điện tử cho khách hàng trong trường hợp nào?","options":["Ngoài giờ hành chính.","Dịp lễ tết.","Các lý do bất khả kháng ngoài tầm kiểm soát của Agribank.","Ngày cuối tuần."],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 8 Quyết định số 1228/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/05/2024"},{"question":"Agribank có yêu cầu gì đối với tên đăng nhập của dịch vụ Agribank Plus?","options":["Số điện thoại bất kỳ.","Tên do khách hàng tự đặt","Cùng tên với dịch vụ Internet Banking","Là số điện thoại di động khách hàng đăng ký sử dụng dịch vụ."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a Khoản 2 Điều 10 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Hiện nay, Agribank áp dụng loại xác thực nào để xác thực giao dịch tài chính đối với khách hàng cá nhân sử dụng dịch vụ Agribank eBanking?","options":["Token OTP, SMS OTP, Soft OTP.","Token OTP, Soft OTP","SMS OTP, Soft OTP","Token OTP, Soft OTP, Sinh trắc học"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 33 QĐ 2613/QĐ-NHNo-NCPT"},{"question":"Agribank có yêu cầu gì đối với tên đăng nhập của dịch vụ SMS Banking?","options":["Số điện thoại bất kỳ.","Không cần đăng nhập bằng tên đăng nhập","Cùng tên với dịch vụ Internet Banking","Là số điện thoại đăng ký dịch vụ"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 10 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Bảo mật sinh trắc học được áp dụng đối với dịch vụ nào sau đây?","options":["SMS Banking","Bankplus","Agribank Plus","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4 Điều 10 QĐ 1228 QĐ/NHNo-KHCN"},{"question":"Số tiền gửi tối thiểu của sản phẩm Tiền gửi trực tuyến rút gốc linh hoạt?","options":["1.000.000 VND","2.000.000 VND","10.000.000 VND","1.000 USD"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 3 Điều 1 Quy định 3640/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Agribank nơi mở tài khoản thực hiện đóng tài khoản trong trường hợp nào sau đây?","options":["Tài khoản thanh toán ở trạng thái tài khoản không hoạt động vượt quá 12 tháng","Tài khoản thanh toán ở trạng thái tài khoản không hoạt động vượt quá 24 tháng","Tài khoản thanh toán ở trạng thái tài khoản không hoạt động vượt quá 36 tháng","Tài khoản thanh toán ở trạng thái tài khoản không hoạt động vượt quá 60 tháng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm e Khoản 1 Điều 21 Quy định số 3325/QyĐ-NHNo-TCKT ngày 30/9/2024"},{"question":"Bà A ủy quyền cho con gái (Bà B) thực hiện rút tiền nhiều lần từ Thẻ tiết kiệm đứng tên bà A, từ lần giao dịch thứ hai trở đi, Agribank nơi giao dịch thu lại bản gốc Giấy ủy quyền lưu cùng chứng từ chi tiền","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm c Khoản 7 Điều 20 Quyết định 2209/QĐ-NHNo-KHNV ngày 18/10/2019"},{"question":"Sản phẩm nào sau đây không được tham gia Chương trình tiết kiệm dự thưởng","options":["Tiết kiệm gửi góp theo định kỳ","Tiết kiệm có kỳ hạn trả lãi sau định kỳ","Tiết kiệm không kỳ hạn","Tiết kiệm có kỳ hạn trả lãi sau toàn bộ"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 16 Quy định 2236/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 31/7/2024"},{"question":"Bà A và ông B gửi tiền gửi tiết kiệm chung, thỏa thuận tất cả người gửi tiền thực hiện giao dịch tất toán thẻ tiết kiệm.Tuy nhiên vào ngày đến hạn, bà A vắng mặt, Bà A có thể ủy quyền cho người khác thực hiện giao dịch rút tiền gửi tiết kiệm chung được không?","options":["Có","Không","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm 1.4 Khoản 1 Điều 19 Quyết định 2209/QĐ-NHNo-KHNV ngày 18/10/2019"},{"question":"Theo Điều kiện điều khoản mở và sử dụng tài khoản thanh toán, Agribank trả lãi theo định kỳ hàng tháng vào TKTT của khách hàng như thế nào?","options":["Theo hình thức lãi nhập gốc phù hợp với quy định của pháp luật.","Agribank không tính và không trả lãi đối với số dư trên TKTT có số dư bình quân tháng nhỏ hơn số dư tối thiểu theo quy định.","Khách hàng mở TKTT bằng loại tiền tệ nào thì được giao dịch và nhận lãi bằng loại tiền tệ đó.","Cả 3 đáp án"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 6 Phụ lục III, Quyết định số 1032/QĐ-NHNo-KHCN ngày 31/3/2025"},{"question":"Số dư tối thiểu cần duy trì trong tài khoản thanh toán cá nhân tại mọi thời điểm, bắt đầu từ khi TKTT chính thức hoạt động theo quy định của Agribank là bao nhiêu?","options":["Bằng VNĐ là 50.000 đồng; bằng ngoại tệ là 10 đơn vị tiền tệ.","Bằng VNĐ là 50.000 đồng; bằng ngoại tệ là 20 đơn vị tiền tệ.","Bằng VNĐ là 100.000 đồng; bằng ngoại tệ là 10 đơn vị tiền tệ.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 6 Phụ lục III, Quyết định số 1032/QĐ-NHNo-KHCN ngày 31/3/2025"},{"question":"Việc đăng ký thông tin khách hàng, mở, sử dụng tài khoản thanh toán và dịch vụ bao gồm nhiều nội dung, chi nhánh bố trí 01 Giao dịch viên hướng dẫn khách hàng đăng ký theo các Mẫu và thực hiện thủ tục ký hợp đồng/thỏa thuận, tổ chức luân chuyển chứng từ, Mẫu, giấy tờ hồ sơ trong nội bộ phù hợp với quy trình giao dịch một cửa, hạn chế tối đa việc khách hàng phải qua nhiều phòng nghiệp vụ để đăng ký và sử dụng tài khoản thanh toán và các dịch vụ gia tăng","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 1 mục VII Phụ lục II, Quyết định số 1032/QĐ-NHNo-KHCN ngày 31/3/2025"},{"question":"Dịch vụ thanh toán qua tài khoản thanh toán của khách hàng, bao gồm:","options":["Cung ứng phương tiện thanh toán","Thực hiện dịch vụ thanh toán: séc, lệnh chi, ủy nhiệm chi, nhờ thu, ủy nhiệm thu, thẻ ngân hàng, chuyển tiền, thu hộ, chi hộ","Các dịch vụ thanh toán khác thực hiện theo quy định của Ngân hàng Nhà nước.","Cả 3 đáp án"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 điều 17 nghị định số 52/2024/NĐ-CP ngày 15/5/2024"},{"question":"Đối với khách hàng cá nhân lần đầu tiên giao dịch tại ngân hàng, có nhu cầu mở tài khoản thanh toán, chi nhánh hướng dẫn khách hàng thực hiện","options":["Đăng ký thông tin khách hàng, đăng ký thông tin cho mục đích tuân thủ","Đăng ký mở tài khoản thanh toán cho khách hàng, Đăng ký hình thức nhận thông báo số dư và sao kê tài khoản thanh toán (TKTT)","Đăng ký các sản phẩm dịch vụ gia tăng (nếu khách hàng có nhu cầu)","Tất cả các nội dung trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục I Phụ lục II, Quyết định số 1032/QĐ-NHNo-KHCN ngày 31/3/2025"},{"question":"Các hành vi bị cấm trong quy định không dùng tiền mặt","options":["Ủy thác, giao đại lý cho tổ chức, cá nhân khác thực hiện hoạt động được phép theo Giấy phép hoạt động cung ứng dịch vụ trung gian thanh toán.","Gian lận, giả mạo các giấy tờ chứng minh đủ điều kiện để được cấp Giấy phép hoạt động cung ứng dịch vụ trung gian thanh toán trong hồ sơ đề nghị cấp Giấy phép.","1 và 2 đúng",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 8 nghị định số 52/2024/NĐ-CP ngày 15/5/2024"},{"question":"Để ủy quyền trong sử dụng tài khoản thanh toán của cá nhân, chủ tài khoản phải cung cấp những gì đến tổ chức cung ứng dịch vụ thanh toán nơi mở tài khoản?","options":["Văn bản ủy quyền","Tài liệu, thông tin, dữ liệu để xác minh thông tin nhận biết đối với cá nhân, pháp nhân là người được ủy quyền","Đáp án 1 và 2","Không có đáp án nào đúng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 5 Thông tư 17/2024/TT-NHNN ngày 28/6/2024"},{"question":"Theo Điều kiện điều khoản mở và sử dụng tài khoản thanh toán, khách hàng đồng ý rằng Agribank được phép sử dụng thông tin khách hàng để thực hiện:","options":["Phục vụ việc quản lý, giám sát, tư vấn, hỗ trợ... giữa Agribank với khách hàng và (hoặc) sử dụng vào mục đích quảng bá, giới thiệu sản phẩm dịch vụ nhằm nâng cao chất lượng phục vụ và lợi ích khách hàng;","Chia sẻ với bên thứ ba hợp tác với Agribank trong việc cung cấp dịch vụ nhằm nâng cao chất lượng dịch vụ và lợi ích của khách hàng;","Phục vụ việc điều tra hoạt động rửa tiền hoặc gửi cơ quan có thẩm quyền khi có căn cứ hoặc nghi ngờ và sử dụng thông tin khách hàng theo quy định.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 9 Phụ lục III, Quyết đinh số 1032/QĐ-NHNo-KHCN ngày 31/3/2025"},{"question":"Theo Điều kiện điều khoản mở và sử dụng tài khoản thanh toán, Agribank tiếp nhận yêu cầu tra soát, khiếu nại của khách hàng bằng các hình thức:","options":["Tại bất kỳ điểm giao dịch nào của Agribank.","Qua tổng đài điện thoại (có ghi âm, hoạt động 24/24 giờ trong ngày và 7/7 ngày trong tuần).","Các kênh tiếp nhận thông tin tra soát, khiếu nại khác theo quy định hiện hành của Agribank. Việc tiếp nhận tra soát, khiếu nại phải đảm bảo xác thực những thông tin cơ bản mà khách hàng đã cung cấp cho Agribank khi mở TKTT.","Cả 3 đáp án"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 13 Phụ lục III, Quyết định số 1032/QĐ-NHNo-KHCN ngày 31/3/2025"},{"question":"Điều kiện đối với đại lý viên trong hoạt động đại lý bảo hiểm?","options":["Đại lý viên là công dân Việt Nam thường trú tại Việt Nam; Có năng lực hành vi dân sự đầy đủ; Có chứng chỉ đại lý bảo hiểm phù hợp theo quy định của Luật Kinh doanh bảo hiểm","Tham dự các khoá đào tạo nghiệp vụ bảo hiểm, đào tạo cấp chứng chỉ đại lý bảo hiểm, kỹ năng bán hàng, pháp luật về kinh doanh bảo hiểm, cập nhật kiến thức do Doanh nghiệp bảo hiểm tổ chức. Đại lý viên chỉ được thực hiện hoạt động đại lý bảo hiểm đối với những sản phẩm bảo hiểm đã được đào tạo.","Trường hợp đại lý viên không hoạt động đại lý bảo hiểm trong thời hạn 03 năm liên tục phải thực hiện thi lấy chứng chỉ đại lý bảo hiểm mới trước khi hoạt động đại lý.","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Văn bản 8668/QTr-NHNo-KHCN ngày 28/6/2024 Quy trình giám sát và kiểm soát chất lượng việc thực hiện hoạt động đại lý bảo hiểm của đại lý viên trong hệ thống Agribank"},{"question":"Cơ chế phối hợp giữa các chi nhánh Agribank trong việc cho vay KHCN mua nhà ở tại dự án nhà ở do Agribank cho vay thực hiện theo nguyên tắc nào?","options":["Chi nhánh đầu mối có trách nhiệm báo cáo Tổng Giám đốc (qua Ban KHCN) để thông báo tới các chi nhánh trong hệ thống về cơ chế, chính sách khách hàng áp dụng đối với KHCN mua nhà tại dự án nhà ở do Agribank cho vay","Chi nhánh đầu mối có trách nhiệm phối hợp, hỗ trợ các chi nhánh khác trong việc thỏa thuận, đàm phán với chủ đầu tư về việc nhận thế chấp, giải chấp tài sản, đánh giá tiến độ hình thành TSTC, quản lý TSTC (trường hợp chi nhánh cho vay KHCN mua nhà ở không phải chi nhánh đầu mối)","Các chi nhánh khi tham gia cho vay KHCN mua nhà ở tại dự án nhà ở đã được chi nhánh đầu mối thông báo về các điều kiện vay vốn, cơ chế chính sách khách hàng (nếu có) phải thực hiện theo đúng quy định chung, tránh tình trạng cạnh tranh nội bộ, lôi kéo khách hàng gây ảnh hưởng đến hiệu quả hoạt động và hình ảnh của Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 24  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Thẩm quyền cấp tín dụng đối với KHCN vay vốn mua nhà ở thương mại của Giám đốc chi nhánh loại II:","options":["Tối đa không vượt quá 70% thẩm quyền cấp tín dụng của Giám đốc chi nhánh loại I.","Tối đa không vượt quá 75 % thẩm quyền cấp tín dụng của Giám đốc chi nhánh loại I.","Tối đa không vượt quá 80% thẩm quyền cấp tín dụng của Giám đốc chi nhánh loại I","Tối đa không vượt quá 85% thẩm quyền cấp tín dụng của Giám đốc chi nhánh loại I"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Mục III Phụ lục 02/TQCVNO, quy định số 3639/QyĐ-NHNo-KHCN"},{"question":"Theo Quy định tại QĐ số 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024  thì Agribank nơi cho vay xem xét quyết định áp dụng thời gian ân hạn trả nợ gốc tương ứng với thời gian chủ đầu tư hỗ trợ lãi suất tiền vay cho khách hàng mua nhà ở, phù hợp với nguồn tiền trả nợ của khách hàng tối đa bao nhiêu tháng?","options":["12 tháng","20 tháng","24 tháng","36 tháng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 10,  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Agribank nơi cho vay thực hiện giải ngân vốn vay đối với KHCN vay vốn mua nhà ở thương mại thực hiện theo quy định nào sau đây?","options":["Việc sử dụng các phương tiện thanh toán để giải ngân vốn cho vay thực hiện theo quy định của NHNN và hướng dẫn của Agribank.","Việc sử dụng các phương tiện thanh toán để giải ngân vốn cho vay thực hiện theo quy định của Ngân hàng Nhà nước Việt Nam.","Việc sử dụng các phương tiện thanh toán để giải ngân vốn cho vay thực hiện theo quy định của Pháp luật.","Việc sử dụng các phương tiện thanh toán để giải ngân vốn cho vay thực hiện theo quy định của Agribank"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 14  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"KHCN vay vốn mua nhà ở thương mại tại Agribank được nhận tiền vay hoặc trả nợ bằng đồng tiền nào sau đây?","options":["USD hoặc loại tiền tệ mà được Ngân hàng Agribank nơi cho vay chấp thuận.","Bằng USD trong trường hợp Khách hàng thông báo trước với Agribank nơi cho vay và được phê duyệt của Giám đốc Agribank nơi cho vay.","Khách hàng nhận tiền vay bằng đồng tiền nào, trả nợ bằng đồng tiền đó.","Đồng tiền cho vay, trả nợ bằng đồng Việt Nam (viết tắt là VND)"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 13  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Khi vay vốn mua nhà ở thương mại tại Agribank, khách hàng và bên bảo đảm được thực hiện nội dung nào sau đây:","options":["Rút bớt, thay thế một phần hoặc toàn bộ tài sản bảo đảm, chi nhánh thực hiện theo quy định của Agribank về rút bớt, thay thế TSBĐ.","Rút toàn bộ tài sản bảo đảm bán khi giá thị trường tăng để thực hiện trả nợ Agribank nơi cho vay.","Rút  bớt  tài sản bảo đảm do KH có nguồn thu nhập tăng cao đảm bảo trả nợ gốc lãi cho Agribank theo phân kỳ trả nợ.",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 17  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Những trường hợp được giải chấp tài sản đảm bảo khi cho vay KHCN mua nhà ở thương mại tại Agribank:","options":["Khách hàng và Bên bảo đảm đã thực hiện nghĩa vụ (bao gồm toàn bộ hoặc từng phần)","TSBĐ được xử lý theo quy định","Rút bớt, thay thế TSBĐ theo quy định của Agribank","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, Điều 19  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Theo quy định của Agribank khi cho vay KHCN mua nhà ở thương mại: Thời hạn kiểm tra sử dụng vốn vay tại Agribank nơi cho vay thực hiện như thế nào?","options":["Kiểm tra sử dụng vốn vay chậm nhất trong vòng 60 ngày kể từ ngày giải ngân vốn vay.","Kiểm tra tiến độ tài sản hình thành từ vốn vay, đánh giá khả năng trả nợ thực hiện trong thời gian 12 tháng ít nhất 01 lần kể từ ngày kiểm tra gần nhất.","Kiểm tra đột xuất (nếu thấy cần thiết)","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, Điều 20  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Việc kiểm tra tài sản thế chấp của Agribank nơi cho vay đối với KHCN mua nhà ở thương mại được thực hiện như thế nào?","options":["Quyền sử dụng đất, quyền sở hữu tài sản gắn liền với đất: 12 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần; Quyền tài sản phát sinh từ HĐMB/HĐCN HĐMB nhà ở: 03 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần; Kiểm tra đột xuất khác (nếu cần thiết)","Chi nhánh thực hiện kiểm tra theo kế hoạch đã xây dựng.","Quyền sử dụng đất, quyền sở hữu tài sản gắn liền với đất: 24 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần; Quyền tài sản phát sinh từ HĐMB/HĐCN HĐMB nhà ở: 12 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần; Kiểm tra đột xuất khác (nếu cần thiết)","Thực hiện theo thỏa thuận giữa Agribank nơi cho vay và khách hàng."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 21  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Trong quá trình kiểm tra tài sản thế chấp đối với KHCN vay vốn mua nhà ở thương mại, Agribank nơi cho vay phát hiện khách hàng chưa thực hiện đúng theo thoả thuận về bảo quản, sử dụng TSTC, có nguy cơ ảnh hưởng thiệt hại TSTC, giảm sút giá trị TSTC (trừ giảm giá trị tự nhiên), chi nhánh đề nghị khách hàng thực hiện phương án nào sau đây:","options":["Đề nghị khách hàng có phương án  bảo quản, sử dụng TSTC kịp thời hoặc xử lý theo thoả thuận tại HĐTD,HĐBĐ","Đề nghị khách hàng bán tài sản ngay để trả nợ trước hạn.","Tìm hiểu nguyên nhân khách hàng chưa thực hiện đúng theo thoả thuận.","Đề nghị khách hàng đàm phán bổ sung tài sản có giá trị cao hơn."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3, Điều 21  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Việc xử lý tài sản bảo đảm đối với KHCN /bên bảo đảm vay vốn mua nhà ở thương mại vi phạm một trong các nghĩa vụ đã thoả thuận tại HĐTD,HĐBĐ, chi nhánh thực hiện các biện pháp xử lý TSBĐ theo quy định nào sau đây?","options":["Chi nhánh thực hiện các biện pháp xử lý TSBĐ theo quy định về bảo đảm cấp tín dụng trong hệ thống Agribank và quy định của pháp luật có liên quan.","Thực hiện ngay việc thành lập Hội đồng để xử lý TSBĐ thu hồi nợ vay.","Phối hợp với Cơ quan Thi hành án thông báo bán TSBĐ.","Xem xét trách nhiệm của Người có liên quan đến khoản vay do KH vi phạm nghĩa vụ thoả thuận."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1, Điều 23  Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Agribank nơi cho vay yêu cầu khách hàng mua bảo hiểm tài sản đối với TSBĐ là quyền tài sản phát sinh từ HĐMB (nhà chung cư) đã được chủ đầu tư bàn giao, đưa vào sử dụng, khi vay vốn mua nhà ở thương mại?","options":["Chi nhánh yêu cầu khách hàng mua bảo hiểm cháy nổ ngay sau khi nhà ở HTTTL được bàn giao đến khi trả hết tiền vay với số tiền bảo hiểm tối thiểu bằng dư nợ khoản vay tại mọi thời điểm (quyền thụ hưởng đầu tiên thuộc về Agribank nơi cho vay)","Chi nhánh yêu cầu Khách hàng mua bảo hiểm cho ngôi nhà và Người đứng tên vay vốn.","Yêu cầu Khách hàng mua bảo hiểm nhân thọ cho cả 2 vợ chồng và bảo hiểm cho ngôi nhà","Mua bảo hiểm theo đề nghị của khách hàng và được Agribank nơi cho vay chấp luận."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 25 Quy định 3639/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 30/10/2024"},{"question":"Tổ vay vốn của Agribank được thành lập khi có tổi thiểu bao nhiêu thành viên tham gia?","options":["05 người","10 người","15 người","20 người"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1, Điều 4 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Việc thành lập Tổ vay vốn của Agribank phải được đơn vị nào xác nhận cho phép hoạt động?","options":["UBND cấp xã","UBND cấp tỉnh","Trưởng đơn vị nơi tổ viên làm việc","Đáp án 1 và 3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 4 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Tiêu chí lựa chọn tổ trưởng Tổ vay vốn do Hội nông dân, Hội liên hiệp phụ nữ thành lập và quản lý là?","options":["Tổ viên trong Chi hội khu dân cư","Tổ viên trong Hội nông dân","Tổ viên trong Hội liên hiệp phụ nữ","Cán bộ lãnh đạo Chi hội khu dân cư"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2, Điều 5 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Nhiệm vụ của tổ trưởng Tổ vay vốn?","options":["Tiếp nhận nhu cầu vay vốn","Lập danh sách tổ viên đề nghị Agribank cho vay","Hướng dẫn các tổ viên lập hồ sơ vay vốn","Tất cả các trường hợp trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, Điều 10 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Tổ trưởng tổ vay vốn được thu lãi tiền vay mà không cần ủy quyền của Tổ viên?","options":["Đúng","Sai","",""],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 2, Điều 11 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Tổ trưởng tổ vay vốn được thực hiện những nội dung nào sau đây?","options":["Giải ngân, thu nợ gốc, lãi vốn vay","Phối hợp Agribank nơi cho vay: kiểm tra đối chiếu nợ vay đối với các tổ viên, đôn đốc các tổ viên trả nợ gốc, lãi đầy đủ đúng hạn","Phối hợp Agribank nơi cho vay: giải ngân, thu nợ gốc, lãi vốn vay","Đáp án 2 và 3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 5, Điều 10 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Tổ trưởng tổ vay vốn sẽ không được tiếp tục giao nhiệm vụ khi số phiếu tín nhiệm của tổ viên không đạt đa số:","options":["Trên 50%","Trên 60%","Trên 65%","Trên 95%"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4, Điều 14 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Tại Agribank nơi cho vay, vào cuối ngày giải ngân việc bàn giao hồ sơ chứng từ được thực hiện:","options":["Giao dịch viên Tổ cho vay lưu động thực hiện lưu trữ hồ sơ vay vốn theo quy định.","Bàn giao cho người quản lý hồ sơ thuộc phòng Kế toán Ngân quỹ tại Chi nhánh để lưu trữ, quản lý theo quy định","Giao dịch viên Tổ cho vay lưu động thực hiện lưu trữ hồ sơ vay vốn theo quy định (trường hợp GDV tổ cho vay lưu động trực tiếp là GDV quản lý hồ sơ vay vốn của Chi nhánh)","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm c, Khoản 2, Điều 22 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Tổ cho vay lưu động của Agribank thực hiện các nhiệm vụ nào sau đây?","options":["Chi hoa hồng cho Tổ trưởng theo quy định hiện hành của Agribank","Tiếp nhận và hướng dẫn hồ sơ vay đối với KH tại địa bàn","Trực tiếp giải ngân, thu nợ gốc tiền vay đến từng tổ viên Tổ vay vốn/Tổ liên kết","Cả 3 đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 18 QĐ 5199/QĐ-NHNo-HSX ngày 30/12/2016"},{"question":"Người lao động Agribank vay vốn sử dụng vào mục đích nào sau đây là phù hợp?","options":["Thanh toán các chi phí cho mục đích tiêu dùng, sinh hoạt của người lao động và gia đình người lao động.","Thanh toán các chi phí cho mục đích tiêu dùng, sinh hoạt của người lao động","Thanh toán các chi phí như mua nhà để ở kết hợp với cho thuê để tăng thu nhập cho Người lao động.","Cả 3 đáp án trên đều đúng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 6 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025."},{"question":"Phương thức cho vay đối với Người lao động Agribank áp dụng:","options":["Cho vay từng lần","Cho vay theo hạn mức thấu chi trên tài khoản thanh toán","Cho vay theo hình thức phát hành Thẻ tín dụng","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2, Điều 7 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025"},{"question":"Theo quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN, dư nợ cho vay được áp dụng LSCV đối với Người lao động Agribank gồm:","options":["Dư nợ cho vay có bảo đảm bằng tài sản.","Dư nợ cho vay không có bảo đảm bằng tài sản.","Cả 1 và 2",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 9 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025."},{"question":"Tổng dư nợ cho vay tối đa đối với người lao động được Agribank áp dụng:","options":["Theo phân nhóm người lao động tại Phụ lục 01/CVNLĐ và xếp hạng chi nhánh.","Theo phân nhóm người lao động và phụ thuộc vào mức thu nhập của NLĐ tại thời điểm thẩm định.","Theo phân nhóm người lao động tại Phụ lục 02/CVNLĐ và xếp hạng chi nhánh theo định kỳ.","Theo phân nhóm người lao động và xếp hạng chi nhánh theo tháng."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 9 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025."},{"question":"Để tránh rủi ro về lãi suất khi cho vay Người lao động, Agribank nơi cho vay thực hiện nội dung nào sau đây:","options":["Chủ động thoả thuận với người lao động tại HĐTD điều khoản về thời điểm điều chỉnh LSCV phù hợp với quy định về lãi suất huy động tiền gửi tiết kiệm của Tổng Giám đốc.","Chủ động điều chỉnh LSCV tại HĐTD phù hợp với quy định về lãi suất huy động tiền gửi tiết kiệm của Tổng Giám đốc.","Chủ động điều chỉnh LSCV tại HĐTD phù hợp với lãi suất thị trường đảm bảo lãi suất cho vay thực dương","Chủ động điều chỉnh LSCV phù hợp với quy định về lãi suất huy động tiền gửi tiết kiệm của Tổng Giám đốc."],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 4 Điều 10 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025."},{"question":"Trường hợp Người lao động, Agribank chấm dứt HĐLĐ hoặc chuyển công tác ra khỏi hệ thống Agribank nơi cho vay thực hiện:","options":["Áp dụng lãi suất cho vay thông thường phục vụ nhu cầu đời sống kể từ ngày chấm dứt HĐLĐ với Agribank.","Áp dụng lãi suất cho vay ưu đãi tối đa không quá 01 tháng kể từ ngày chấm dứt HĐLĐ với Agribank.","Áp dụng lãi suất cho vay ưu đãi đến hết HĐTD đối với Người lao động có đóng góp lớn với Agribank.","Giao Giám đốc Agribank nơi cho vay xem xét quyết định"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 6 Điều 10 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025."},{"question":"Agribank áp dụng thời hạn cho vay tối đa đối với Người lao động:","options":["Tối đa không vượt quá 30 năm","Tối đa không vượt quá 10 năm","Tối đa không vượt quá thời gian công tác của Người lao động","Tối đa không vượt quá 20 năm"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 13 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025."},{"question":"Tài sản bảo đảm Agribank áp dụng cho vay đối với Người lao động?","options":["Tài sản bảo đảm được quy định phù hợp với số tiền Người lao động  vay.","Tài sản bảo đảm được quy định phù hợp theo mức thu nhập của  Người lao động .","Theo quy định về bảo đảm trong hoạt động cấp tín dụng của Agribank.","Theo quy định về bảo đảm trong hoạt động cấp tín dụng của Hội đồng tín dụng Agribank nơi cho vay."],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 14 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025."},{"question":"Agribank nơi cho vay xử lý vi phạm qua kiểm tra, giám sát khi Người lao động vay vốn vi phạm:","options":["Chuyển cơ quan pháp luật xử lý nếu người lao động vi phạm quy định của pháp luật dẫn đến không thu hồi được nợ, gây thất thoát vốn.","Xem xét kiểm điểm dưới dạng khiển trách.","Hạ bậc lương, yêu cầu Người lao động trả nợ trước hạn.","Giao Giám đốc  và Hội đồng kỷ luật của Agribank nơi cho vay quyết định"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2, Điều 15 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025"},{"question":"Agribank nơi cho vay được xem xét quyết định miễn, giảm những loại phí nào sau đây khi cho người lao động vay vốn?","options":["Được xem xét quyết định miễn, giảm phí trả nợ trước hạn, phí dịch vụ chuyển tiền vay tại quầy giao dịch đối với người lao động.","Được xem xét quyết định miễn, giảm các loại phí trả nợ trước hạn, phí dịch vụ chuyển tiền vay đối với người lao động.","Được xem xét quyết định miễn, giảm các loại phí trả nợ trước hạn, phí dịch vụ chuyển tiền vay đối với người lao động trong thời gian 01 năm","Được xem xét quyết định miễn, giảm các loại phí trả nợ trước hạn, phí dịch vụ chuyển tiền vay đối với người lao động trong thời gian tối đa không quá 02 năm"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 11 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025"},{"question":"Agribank áp dụng Chương trình cho vay người lao động đối với:","options":["Người lao động đang làm việc tại Agribank; Người lao động tại Công ty con trực thuộc Agribank.","Người lao động đang làm việc tại Agribank; Người lao động tại Công ty con  do Agribank nắm giữ cổ phần.","Người lao động đang làm việc tại Agribank theo chế độ hợp đồng lao động.","Người lao động tại Công ty con  do Agribank nắm giữ cổ phần;người đại diện chuyên trách của Agribank tại doanh nghiệp, công ty liên kết của Agribank."],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2, Điều 2 Quy định số 359/QyĐ-NHNo-KHCN ngày 21/02/2025"},{"question":"Theo quy định hiện hành của Agribank việc cơ cấu lại thời hạn trả nợ được thực hiện trên nguyên tắc nào?","options":["Việc cơ cấu lại thời hạn trả nợ được thực hiện trên nguyên tắc người quyết định cơ cấu lại thời hạn trả nợ không là người quyết định cho vay đối với khoản vay đó, trừ khoản vay do Hội đồng thành viên, Tổng Giám đốc phê duyệt","Trường hợp việc xét duyệt cơ cấu lại thời hạn trả nợ thuộc thẩm quyền của Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I thực hiện theo quy định về tổ chức và hoạt động của Hội đồng tín dụng trong hệ thống Agribank","Việc cơ cấu lại thời hạn trả nợ được thực hiện trên nguyên tắc người quyết định cơ cấu lại thời hạn trả nợ có thể là người quyết định cho vay đối với khoản vay đó","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 40 QC 656/QC-NHNo-TD được sửa đổi, bổ sung tại QC 1546/QC-NHNo-TD"},{"question":"Người phê duyệt cho vay được Agribank quy định như thế nào?","options":["Người phê duyệt cho vay là người có thẩm quyền phê duyệt/không phê duyệt cho vay đối với các khoản vay vượt thẩm quyền của cấp dưới theo quy định của Agribank từng thời kỳ","Trường hợp người phê duyệt cho vay là Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I, Chủ tịch Hội đồng tín dụng thay mặt Hội đồng tín dụng chi nhánh ký trên báo cáo thẩm định lại","Đáp án 1 và 2",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 25 Điều 2 QĐ 656/QyĐ-NHNo- TD được sửa đổi, bổ sung tại QC 1546/QC-NHNo-TD"},{"question":"Quyền của Agribank nơi cho vay đối với khách hàng như thế nào?","options":["Khởi kiện khách hàng, bên bảo đảm hoặc người bảo lãnh khi có vi phạm Thỏa thuận cho vay, Hợp đồng bảo đảm","Kiểm tra, giám sát quá trình việc sử dụng vốn vay, trả nợ của khách hàng","Áp dụng các biện pháp thu hồi nợ theo Thỏa thuận cho vay, Hợp đồng bảo đảm và quy định của pháp luật có liên quan khi đến hạn mà khách hàng không trả nợ","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 36 QC 656/QC-NHNo- TD"},{"question":"Nhiệm vụ, trách nhiệm của Người kiểm tra khoản vay vượt thẩm quyền là gì?","options":["Đánh giá tình hình chấp hành các nội dung cho vay theo văn bản thông báo phê duyệt cho vay của cấp có thẩm quyền","Đánh giá tình hình thực hiện phương án sử dụng vốn; tình hình tài chính; khả năng trả nợ của khách hàng","Trường hợp phát hiện vi phạm, Người kiểm tra khoản vay vượt thẩm quyền phải đề xuất biện pháp xử lý sau kiểm tra","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 51 QC 656/QC-NHNo- TD"},{"question":"Agribank nơi cho vay phải giải ngân cho khách hàng nhận nợ bắt buộc để thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh thì?","options":["Số dư nợ gốc khách hàng nhận nợ bắt buộc đó chuyển sang quá hạn","Số dư nợ gốc khách hàng nhận nợ bắt buộc đó là nợ đến hạn","Số dư nợ gốc khách hàng nhận nợ bắt buộc đó chuyển sang nợ cần chú ý (nhóm 2)","Số dư nợ gốc khách hành nhận nợ bắt buộc đó là chuyển  sang xử lý rủi ro"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 31 Điều 1 QĐ 4466/QyĐ-NHNo-TD sửa đổi, bổ sung QĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Kiểm tra của Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền gồm các nội dung gì?","options":["Đánh giá tình hình chấp hành các nội dung cho vay theo văn bản thông báo phê duyệt cho vay của cấp có thẩm quyền","Kiểm tra chọn mẫu việc giải ngân, sử dụng vốn vay theo mục đích vay vốn đã ghi trong HĐTD","Đánh giá tình hình thực hiện phương án, dự án kinh doanh; tình hình tài chính; khả năng trả nợ của khách hàng; Kết quả chấm điểm, xếp hạng khách hàng trên HTXH; Các nội dung khác (nếu có)","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 65 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Tại Agribank nơi cho vay, thời gian kiểm tra tình hình hoạt động kinh doanh của khách hàng cá nhân là?","options":["Ít nhất 1 lần trong vòng 3 tháng kể từ ngày kiểm tra gần nhất","Ít nhất 1 lần trong vòng 6 tháng kể từ ngày kiểm tra gần nhất","Ít nhất 1 lần trong vòng 9 tháng kể từ ngày kiểm tra gần nhất","Ít nhất 1 lần trong vòng 12 tháng kể từ ngày kiểm tra gần nhất"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Tiết ii Điểm b Khoản 1 Điều 63 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Nội dung kiểm tra tình hình hoạt động kinh doanh tại Agribank nơi cho vay gồm các nội dung nào?","options":["Dư nợ vay theo mục đích đã ghi trong HĐTD và giấy nhận nợ, phương án sử dụng vốn vay, tình hình tài chính, đánh giá tiến độ và khả năng trả nợ; Xác định mức độ thiệt hại đối với phương án sử dụng vốn của khách hàng khi xảy ra rủi ro","Dư nợ vay, số lãi phải trả đến ngày kiểm tra; đánh giá tiến độ và khả năng trả nợ; đánh giá phương án sử dụng vốn và khả năng trả nợ của khách hàng vay vốn; Thu thập thông tin chấm điểm xếp hạng khách hàng theo quy định của Agribank; Xác định mức độ thiệt hại đối với phương án sử dụng vốn của khách hàng khi xảy ra rủi ro","Dư nợ vay, số lãi phải trả đến ngày kiểm tra; Tình hình tài chính; đánh giá tiến độ và khả năng trả nợ; Xác định mức độ thiệt hại đối với phương án sử dụng vốn của khách hàng khi xảy ra rủi ro; Các nội dung khác (nếu có)","Dư nợ vay, số lãi phải trả đến ngày kiểm tra; Tình hình tài chính; đánh giá tiến độ và khả năng trả nợ; Biện pháp tổ chức triển khai và tiến độ thực hiện dự án, phương án; đánh giá phương án sử dụng vốn và khả năng trả nợ của khách hàng; Thu thập thông tin xếp hạng khách hàng theo quy định của Agribank; Các nội dung khác (nếu có)"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 63 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Giám sát tại Agribank nơi cho vay gồm các nội dung gì?","options":["Giám sát tình hình sử dụng vốn vay, tình hình trả nợ, việc thực hiện các điều kiện cho vay và thỏa thuận tại HĐTD. Theo dõi xếp hạng khách hàng trên HTXH và diễn biến trạng thái khoản vay theo nhóm nợ","Giám sát tình hình hoạt động kinh doanh (doanh thu, lợi nhuận), tình hình tài chính và khả năng trả nợ Ngân hàng. Các nội dung khác (nếu thấy cần thiết)","Giám sát tiến độ góp vốn (trường hợp góp vốn nhiều lần), việc thực hiện nghĩa vụ dân sự theo hợp đồng bảo đảm thực hiện nghĩa vụ đã ký kết","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 64 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Người quản lý nợ tại Agribank nơi cho vay thực hiện những công việc nào sau đây?","options":["Theo dõi, đôn đốc khách hàng trả nợ; giám sát và đề xuất xử lý qua giám sát","Đôn đốc khách hàng trả nợ, kiểm tra việc giám sát","Đôn đốc khách hàng trả nợ, quyết định xử lý qua giám sát","Đôn đốc khách hàng trả nợ, giám sát, quyết định xử lý qua giám sát"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 60; Điều 64 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Khách hàng là Doanh nghiệp tư nhân được đánh giá có tài chính minh bạch, lành mạnh để áp dụng lãi suất cho vay tối đa theo quy định của NHNN phải đáp ứng các tiêu chí nào?","options":["Xếp  hạng khách hàng từ A1 đến A4 theo quy định xếp hạng tín dụng nội bộ của Agribank","Không có nợ nhóm 2 trở lên trong 36 tháng liền kề thời điểm vay vốn (khách hàng phải có quan hệ tín dụng với Agribank liên tục 36 tháng gần nhất tại thời điểm xét duyệt cho vay)","Vốn đối ứng tham gia tối thiểu 10%/Tổng nhu cầu vốn. Báo cáo tài chính năm gần nhất phải được kiểm toán và không có yếu tố ngoại trừ trọng yếu","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Mục 2 PL số 02/TCMB-QĐ theo QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Nợ có vấn đề là gì?","options":["Nợ có vấn đề là các khoản nợ của khách hàng không thu hồi được hoặc có khả năng không thu hồi được đầy đủ, đúng hạn theo thỏa thuận trong Hợp đồng thế chấp","Nợ có vấn đề là các khoản nợ của khách hàng được phân loại vào nhóm nợ từ nhóm 2 trở lên, khoản nợ cơ cấu lại thời hạn trả nợ, miễn, giảm lãi, phí được giữ nguyên nhóm nợ, khoản nợ đã được xử lý rủi ro bằng nguồn dự phòng của Agribank, khoản nợ đã bán cho VAMC thanh toán bằng trái phiếu đặc biệt (nếu có)","Nợ có vấn đề là các khoản nợ của khách hàng không thu hồi được, khoản nợ cơ cấu lại thời hạn trả nợ, miễn, giảm lãi, phí được giữ nguyên nhóm nợ, khoản nợ đã được xử lý rủi ro bằng nguồn dự phòng của Agribank, khoản nợ đã bán cho VAMC thanh toán bằng trái phiếu đặc biệt (nếu có)","Nợ có vấn đề là các khoản nợ của khách hàng không thu hồi được, khoản nợ cơ cấu lại thời hạn trả nợ được giữ nguyên nhóm nợ, khoản nợ đã được xử lý rủi ro bằng nguồn dự phòng của Agribank, khoản nợ đã bán cho VAMC thanh toán bằng trái phiếu đặc biệt (nếu có)"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 14 Điều 3 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Kiểm soát viên là gì?","options":["Kiểm soát viên là người được giao nhiệm vụ kiểm tra. Kiểm soát viên có thể là Lãnh đạo chi nhánh/Phòng/Tổ kế toán ngân quỹ hoặc nhân viên có đủ năng lực tại Agribank nơi cho vay","Kiểm soát viên là người được giao nhiệm vụ kiểm soát, phê duyệt giao dịch giải ngân. Kiểm soát viên là Lãnh đạo Phòng/Tổ kế toán ngân quỹ hoặc người được phân công thực hiện nhiệm vụ tại Agribank nơi cho vay","Kiểm soát viên là người được giao nhiệm vụ kiểm tra, kiểm soát. Kiểm soát viên có thể là Lãnh đạo chi nhánh/Phòng hoặc nhân viên có đủ năng lực tại Agribank nơi cho vay","Kiểm soát viên là người được giao nhiệm vụ kiểm tra, kiểm soát, phê duyệt giao dịch. Kiểm soát viên có thể là Lãnh đạo chi nhánh hoặc nhân viên có đủ năng lực tại Agribank nơi cho vay"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 12 Điều 3 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Khi giải ngân vốn vay Agribank nơi cho vay phải thực hiện nhiệm vụ gì?","options":["Mỗi lần giải ngân vốn vay, Agribank nơi cho vay phải rà soát điều kiện giải ngân và hồ sơ giải ngân đáp ứng các điều kiện theo quy định hiện hành","Mỗi lần giải ngân vốn vay, Agribank nơi cho vay phải rà soát, đánh giá nhu cầu vay vốn, điều kiện giải ngân","Mỗi lần giải ngân vốn vay, Agribank nơi cho vay phải rà soát nhu cầu vay vốn và hồ sơ giải ngân đáp ứng các điều kiện theo quy định hiện hành","Mỗi lần giải ngân vốn vay, Agribank nơi cho vay phải rà soát, đánh giá nhu cầu vay vốn, hồ sơ giải ngân đáp ứng các điều kiện theo quy định hiện hành"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 19 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Nhiệm vụ của Người thẩm định lại khi lập Báo cáo thẩm định lại tại Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền là chi nhánh loại I?","options":["Người thẩm định lại nêu rõ ý kiến đề xuất đồng ý/không đồng ý phê duyệt vượt thẩm quyền (trường hợp không đồng ý phải nêu rõ lý do), ký và ghi rõ họ tên vào phần Người thẩm định lại trên Báo cáo thẩm định","Người thẩm định lại ký tắt các trang Báo cáo thẩm định lại, nêu rõ ý kiến đề xuất đồng ý/không đồng ý phê duyệt vượt quyền phán quyết (trường hợp không đồng ý phải nêu rõ lý do)","Người thẩm định lại lập, ký tắt các trang Báo cáo thẩm định lại, nêu rõ ý kiến đề xuất đồng ý/không đồng ý phê duyệt vượt quyền phán quyết, ký và ghi rõ họ tên vào phần Người thẩm định lại","Người thẩm định lại lập, ký tắt các trang Báo cáo thẩm định lại, nêu ý kiến đề xuất phê duyệt/không phê duyệt vượt thẩm quyền (trường hợp không đồng ý phải nêu rõ lý do), ký và ghi rõ họ tên vào phần Người thẩm định lại trên Báo cáo thẩm định lại"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 43 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Đối với cho vay trung, dài hạn thực hiện đầu tư phục vụ hoạt động kinh doanh, giải ngân vốn đối ứng là giá trị ngày công tự làm, tài sản khác của khách hàng cá nhân tham gia thực hiện như thế nào?","options":["Tài sản khác thực hiện theo tiến độ kế hoạch, phần vốn đối ứng còn lại giải ngân trước khi giải ngân vốn vay","Chi phí ngày công thực hiện theo tiến độ kế hoạch, phần vốn đối ứng còn lại giải ngân trước khi giải ngân vốn vay","Chi phí ngày công, tài sản khác thực hiện theo tiến độ kế hoạch, phần vốn đối ứng còn lại giải ngân trước khi giải ngân vốn vay","Chi phí ngày công, tài sản khác thực hiện theo tiến độ kế hoạch, phần vốn đối ứng còn lại giải ngân sau khi giải ngân vốn vay"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 4 Điều 56 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Trường hợp Chi nhánh loại II/PGD được phân công thực hiện nghiệp vụ giải ngân và quản lý nợ cho vay không cùng cân đối với chi nhánh trực tiếp quản lý, điều hành, Nơi nào khai báo và phê duyệt đơn xin vay trên hệ thống IPCAS?","options":["Việc khai báo và phê duyệt đơn xin vay trên hệ thống IPCAS được thực hiện tại chi nhánh loại II/PGD","Việc khai báo và phê duyệt đơn xin vay trên hệ thống IPCAS được thực hiện tại chi nhánh loại I","Việc khai báo và phê duyệt đơn xin vay trên hệ thống IPCAS được thực hiện tại phòng khách hàng chi nhánh loại I","Việc khai báo và phê duyệt đơn xin vay trên hệ thống IPCAS được thực hiện tại phòng thẩm định chi nhánh loại II/PGD"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b, Khoản 29 Điều 1 QyĐ 4466/QyĐ-NHNo-TD sửa đổi, bổ sung QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Hãy cho biết, thời điểm kiểm tra của Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền đối với khách hàng vay vốn lưu động?","options":["Kiểm tra 3 tháng ít nhất 01 (một) lần","Kiểm tra 6 tháng ít nhất 01 (một) lần","Kiểm tra 9 tháng ít nhất 01 (một) lần","Kiểm tra một năm ít nhất 01 (một) lần"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a Khoản 2 Điều 65 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Thời điểm kiểm tra của Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền đối với khách hàng vay vốn đầu tư dự án đang triển khai?","options":["Kiểm tra tối thiểu sau 3 tháng kể từ ngày giải ngân đầu tiên và một năm ít nhất 01 (một) lần đối với các lần kiểm tra tiếp theo","Kiểm tra tối thiểu sau 6 tháng kể từ ngày giải ngân đầu tiên và một năm ít nhất 01 (một) lần đối với các lần kiểm tra tiếp theo","Kiểm tra tối thiểu sau 9 tháng kể từ ngày giải ngân đầu tiên và một năm ít nhất 01 (một) lần đối với các lần kiểm tra tiếp theo","Kiểm tra tối thiểu sau 12 tháng kể từ ngày giải ngân đầu tiên và một năm ít nhất 01 (một) lần đối với các lần kiểm tra tiếp theo"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 65 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Đối tượng chi phí thuộc đầu tư tài sản cố định chưa đi vào sử dụng, Agribank nơi cho vay được cho vay ngắn hạn, trung hạn, dài hạn nếu thời gian đã sử dụng vốn để được cho vay bù đắp tài chính không quá bao nhiêu tháng kể từ ngày phát sinh sử dụng vốn đến ngày khách hàng đề nghị vay vốn?","options":["Không quá 24 tháng","Không quá 12 tháng","Không quá 36 tháng","Không quá 06 tháng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b Khoản 4 Điều 34 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Người quyết định cho vay tại Agribank nơi cho vay quyết định cho vay hay không cho vay theo thẩm quyền căn cứ vào hồ sơ, tài liệu nào?","options":["Hồ sơ khoản vay, Báo cáo đề xuất cho vay, Báo cáo thẩm định (nếu có), Báo cáo thẩm định lại (nếu có)","Báo cáo đề xuất cho vay, ý kiến đề xuất của Người quan hệ khách hàng, Người thẩm định, Báo cáo thẩm định lại của Người thẩm định lại (nếu có)","Báo cáo đề xuất cho vay, ý kiến đề xuất của Người quan hệ khách hàng, Người thẩm định, Biên bản họp/Bảng tổng hợp ý kiến Hội đồng tín dụng (nếu có)","Ý kiến đề xuất của Người quan hệ khách hàng, Người thẩm định, Báo cáo thẩm định lại của Người thẩm định lại (nếu có), Biên bản họp/Bảng tổng hợp ý kiến Hội đồng tín dụng (nếu có)"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 15 Điều 1 QĐ 4466/QyĐ-NHNo-TD sửa đổi, bổ sung QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Thẩm định lại tại nơi phê duyệt vượt thẩm quyền gồm các nội dung nào?","options":["Kiểm tra, rà soát tính đầy đủ, hợp lệ của hồ sơ trình phê duyệt, Tờ trình và Báo cáo đề xuất cho vay, Báo cáo thẩm định lại (nếu có) của Chi nhánh loại II với danh mục hồ sơ theo quy định; Đánh giá việc áp dụng biện pháp bảo đảm tiền vay theo quy định","Xem xét khả năng cân đối nguồn vốn cho vay qua Phòng Kế hoạch và Quản lý rủi ro (nếu thấy cần thiết); bộ phận Thẩm định/Phòng Thẩm định thực hiện rà soát kết quả xếp hạng tín dụng nội bộ của khách hàng","Rà soát, đánh giá kết quả thẩm định của Chi nhánh về các điều kiện cấp tín dụng và tuân thủ các quy định liên quan đến hoạt động cấp tín dụng của NHNN và Agribank; Đánh giá các yếu tố rủi ro liên quan đến khoản vay; Đánh giá rủi ro về môi trường trong hoạt động cho vay (đối với các trường hợp phải đánh giá theo quy định); Các nội dung khác (nếu cần thiết)","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 43 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Tại Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền, một trong các nội dung thẩm định lại khoản vay là gì?","options":["Thẩm định lại toàn bộ hoặc một/một số nội dung về khoản vay do người có thẩm quyền tại Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền quyết định","Rà soát, đánh giá kết quả thẩm định của Chi nhánh về các điều kiện cấp tín dụng và tuân thủ các quy định liên quan đến hoạt động cấp tín dụng của NHNN và Agribank","Chỉ phải thẩm định lại tài sản bảo đảm","Thẩm định lại một số nội dung về khoản vay do người có thẩm quyền tại Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền quyết định"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm c Khoản 3 Điều 43 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Hồ sơ trình HĐTV phê duyệt khoản vay theo thẩm quyền bao gồm những tài liệu nào?","options":["Tờ trình của chi nhánh; Báo cáo thẩm định lại của Ban Thẩm định/trung tâm phê duyệt; Biên bản họp/Bảng tổng hợp ý kiến của Hội đồng tín dụng Trụ sở chính; Tờ trình của Tổng Giám đốc; Hồ sơ khác (nếu có)","Tờ trình của chi nhánh; Báo cáo thẩm định lại của Ban Thẩm định; Tờ trình của Tổng Giám đốc; Hồ sơ, tài liệu khác (nếu có)","Tờ trình của chi nhánh; Báo cáo thẩm định lại của Ban Thẩm định; Biên bản họp Hội đồng tín dụng Trụ sở chính; Hồ sơ, tài liệu khác (nếu có)","Tờ trình của chi nhánh; Biên bản họp/Bảng tổng hợp ý kiến của Hội đồng tín dụng Trụ sở chính; Tờ trình của Tổng Giám đốc; Hồ sơ, tài liệu khác (nếu có)"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết (i) điểm a Khoản 3  Điều 50 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD sửa đổi, bổ sung tại QĐ 4466/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Xử lý như thế nào khi Người quản lý nợ phát hiện khách hàng sử dụng vốn sai mục đích, vi phạm các thỏa thuận tại HĐTD và/hoặc HĐBĐ?","options":["Người quản lý nợ chỉ có trách nhiệm đề xuất người có thẩm quyền ngừng giải ngân để xử lý theo HĐTD đã ký đối với các khoản vay thuộc thẩm quyền của Agribank nơi cho vay","Người quản lý nợ có trách nhiệm đề xuất cấp có thẩm quyền ngừng giải ngân để xử lý theo HĐTD, HĐBĐ đã ký (bao gồm cả các khoản vay được phê duyệt vượt thẩm quyền)","Chi nhánh không được quyền ngừng giải ngân vì khoản vay đã được cấp trên phê duyệt","Chi nhánh tiếp tục giải ngân vì nếu dừng giải ngân thì dự án dở dang và thiệt hại có thể xảy ra nhiều hơn"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a Khoản 27  Điều 1 QyĐ 4466/QyĐ-NHNo-TD sửa đổi, bổ sung QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Giám sát của Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền gồm các công cụ nào?","options":["Thông qua hệ thống IPCAS (diễn biến doanh số và số dư tài khoản tiền gửi, tiền vay, nhóm nợ, tình hình thực hiện lịch trả nợ của khách hàng…)","Thông tin CIC; Báo cáo của Agribank nơi cho vay","Báo cáo kết quả hoạt động kinh doanh của khách hàng; Thông tin trên thông báo kết quả kiểm tra, thanh tra, kiểm toán về khoản vay (nếu có); Thông qua nguồn thông tin, căn cứ khác (nếu có)","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 66 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Ai là người tham gia thực hiện cơ cấu lại thời hạn trả nợ tại Agribank nơi cho vay?","options":["Người quản lý nợ, Người thẩm định lại","Người kiểm soát khoản vay, Người phê duyệt cơ cấu lại thời hạn trả nợ","Người quyết định cơ cấu lại thời hạn trả nợ","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 61 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD được sửa đổi , bổ sung tại QyĐ 4466/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Người có thẩm quyền tại Agribank nơi cho vay quyết định cơ cấu/không cơ cấu lại thời hạn trả nợ đối với khách hàng căn cứ vào tài liệu nào?","options":["Báo cáo đề xuất cơ cấu lại thời hạn trả nợ","Phương án cơ cấu lại thời hạn trả nợ của khách hàng","Hồ sơ cơ cấu lại thời hạn trả nợ, biên bản kiểm tra thực tế mục đích sử dụng vốn vay","Hồ sơ cơ cấu lại thời hạn trả nợ, biên bản kiểm tra tài sản bảo đảm khách hàng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết i Điểm c Khoản 1 Điều 61 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Theo quy định hiện hành của Agribank, địa bàn cho vay đặc thù được cho vay trong các trường hợp nào?","options":["Chi nhánh loại I được cho vay khách hàng cá nhân có nơi cư trú hoặc địa chỉ kinh doanh tại địa bàn cấp xã giáp ranh","Chi nhánh loại II cho vay khách hàng cá nhân có nơi cư trú hoặc địa chỉ kinh doanh tại địa bàn cấp xã giáp ranh","Phòng giao dịch được cho vay khách hàng cá nhân có nơi cư trú hoặc địa chỉ kinh doanh tại địa bàn cấp xã giáp ranh","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 7 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Văn bản ủy quyền của các thành viên trong gia đình vay vốn sử dụng vào mục đích chung ủy quyền cho 1 thành viên là đại diện vay vốn phải được thực hiện như thế nào?","options":["Văn bản ủy quyền không nhất thiết phải công chứng, chứng thực","Văn bản ủy quyền có thể dùng chữ ký người làm chứng thay thế công chứng, chứng thực","Văn bản ủy quyền phải được chứng nhận tại cơ quan, tổ chức có chức năng công chứng hoặc chứng thực tại cơ quan, tổ chức có thẩm quyền theo quy định của pháp luật","Văn bản ủy quyền phải được chứng nhận tại cơ quan có chức năng công chứng hoặc chứng thực tại cơ quan có thẩm quyền theo quy định của pháp luật"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm b Khoản 3 Điều 4 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Việc xác định thời hạn cho vay, kỳ hạn trả nợ theo  hạn mức quy mô nhỏ đối với khách hàng cá nhân?","options":["Theo từng lần giải ngân trên Báo cáo đề xuất giải ngân kiêm giấy nhận nợ và có thể vượt quá thời gian duy trì hạn mức","Theo từng lần giải ngân trên giấy nhận nợ và có thể vượt quá thời gian duy trì hạn mức","Theo từng lần giải ngân trên Báo cáo đề xuất giải ngân và có thể vượt quá thời gian duy trì hạn mức","Theo từng lần giải ngân trên Báo cáo đề xuất giải ngân kiêm giấy nhận nợ"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 24 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Thời gian duy trì hạn mức đối với cho vay theo hạn mức quy mô nhỏ đối với khách hàng cá nhân là bao nhiêu?","options":["Tối đa 12 tháng","Tối đa 24 tháng","Tối đa 36 tháng","Tối đa 48 tháng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 24 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Đối với cho vay theo hạn mức, Agribank quy định điều kiện xem xét gia hạn thời gian duy trì hạn mức tín dụng như thế nào?","options":["Khách hàng đáp ứng đủ các điều kiện cấp tín dụng theo quy định hiện hành; sử dụng vốn vay đúng mục đích","Thực hiện đúng và đầy đủ các cam kết tại HĐTD trước đó và các điều kiện cấp tín dụng theo Thông báo phê duyệt của cấp có thẩm quyền (nếu có)","Khách hàng không bị giảm xếp hạng tín dụng nội bộ theo quy định của Agribank so với thời điểm xác định hạn mức cho vay hiện hành","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 20 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Đối với cho vay theo hạn mức,  thẩm quyền gia hạn thời gian duy trì hạn mức được quy định như thế nào?","options":["Cấp phê duyệt/quyết định cấp hạn mức có thẩm quyền gia hạn thời gian duy trì hạn mức tối đa 12 tháng. Thẩm quyền phê duyệt/quyết định gia hạn thời gian duy trì hạn mức được xác định theo thẩm quyền cấp tín dụng tại thời điểm xem xét gia hạn","Trụ sở chính không trực tiếp kinh doanh nên không gia hạn hạn mức đối với khách hàng đã phê duyệt","Phòng giao dịch được gia hạn hạn mức đối với khoản nợ do cấp trên quyết định cho vay và phân công giải ngân, thu nợ, quản lý khoản nợ","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm c Khoản 2 Điều 20 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Trường hợp giao tài sản cầm cố cho bên thứ ba cất giữ tài sản thì bên thứ ba phải đáp ứng các điều kiện nào?","options":["Được phép kinh doanh dịch vụ gửi, giữ tài sản; Phải có đủ điều kiện cất giữ, bảo quản và quản lý tài sản","Việc gửi giữ tài sản phải được lập thành hợp đồng giữa ba bên gồm Agribank, bên cầm cố và bên nhận gửi giữ tài sản","Hợp đồng gửi giữ phải quy định rõ trách nhiệm của bên nhận gửi giữ trong trường hợp tài sản bị mất, hư hỏng, mất giá trị hoặc giảm sút giá trị","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 26 QC 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Các biện pháp bảo đảm cấp tín dụng được quy định tại Agribank bao gồm?","options":["Thế chấp tài sản, Cầm cố tài sản","Thế chấp tài sản, Ký quỹ, Ký cược, Tín chấp","Thế chấp tài sản, Cầm cố tài sản, Ký quỹ, Bảo lãnh, Tín chấp","Thế chấp tài sản, Cầm cố tài sản, Ký quỹ, Bảo lãnh"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 31, 32, 33, 34, 35 Điều 3 Quy chế 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Vật chính là gì?","options":["Là vật mang lại nguồn lợi chính cho chủ sử dụng","Là vật có thể khai thác công dụng theo tính năng không phụ thuộc vào vật/bộ phận khác","Là vật độc lập, có thể khai thác công dụng theo tính năng","Là vật trực tiếp phục vụ cho việc khai thác công dụng cho chủ sử dụng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm a Khoản 14 Điều 3 Quy chế 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Đối với hợp đồng bảo đảm được ký kết trước khi pháp nhân được tổ chức lại mà vẫn còn hiệu lực thì các bên thực hiện như thế nào?","options":["Các bên phải ký kết lại hợp đồng bảo đảm đó sau khi pháp nhân được tổ chức lại","Các bên không ký kết lại hợp đồng bảo đảm đó sau khi pháp nhân được tổ chức lại","Các bên có thể lựa chọn việc ký kết/không ký kết lại hợp đồng bảo đảm đó sau khi pháp nhân được tổ chức lại",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 3 Điều 24 QC 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Tài sản bảo đảm được quy định tại Agribank bao gồm?","options":["Tài sản bảo đảm chính thức","Tài sản bảo đảm bổ sung","Tài sản bảo đảm hình thành trong tương lai","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 7 Quy chế 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 879/QC-HĐTV-TD, hợp đồng bảo đảm bị vô hiệu hoặc bị hủy bỏ, bị đơn phương chấm dứt thực hiện thì?","options":["Hợp đồng cấp tín dụng vô hiệu","Hợp đồng cấp tín dụng không vô hiệu","Làm chấm dứt Hợp đồng cấp tín dụng","Không làm chấm dứt Hợp đồng cấp tín dụng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 22 Quy chế 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế số 879/QC-HĐTV-TD: Trường hợp hợp đồng cấp tín dụng bị vô hiệu hoặc bị hủy bỏ, bị đơn phương chấm dứt thực hiện mà các bên đã thực hiện một phần thì (nếu có Hợp đồng bảo đảm)?","options":["Hợp đồng bảo đảm chấm dứt","Hợp đồng bảo đảm không chấm dứt","Hợp đồng bảo đảm vô hiệu","Hợp đồng bảo đảm không vô hiệu"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 22 Quy chế 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Thẩm quyền xử lý tài sản bảo đảm trong trường hợp số tiền thu được từ xử lý tài sản bảo đảm thực hiện đủ nghĩa vụ được bảo đảm thuộc thẩm quyền của ai?","options":["Agribank nơi cấp tín dụng","Tổng Giám đốc","Hội đồng xử lý tài sản bảo đảm Trụ sở chính","Agribank nơi phê duyệt cấp tín dụng"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a khoản 1 Điều 42 Quy chế 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Đâu là tài liệu để làm căn cứ xác định giá trị tài sản bảo đảm?","options":["Hợp đồng mua bán, chuyển nhượng tài sản tương ứng cùng loại","Giá theo tài liệu của phòng Tài nguyên và Môi trường; chứng thư thẩm định giá của tổ chức có chức năng thẩm định giá","Định giá theo mệnh giá/bảng/khung giá do cơ quan nhà nước có thẩm quyền ban hành/sử dụng thông tin về giá trị tài sản bảo đảm của tổ chức có chức năng hoặc xác định theo các phương pháp chi phí, thu nhập và các phương pháp khác theo quy định pháp luật","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 11 Quy chế 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 879/QC-HĐTV-TD, Bên bảo lãnh cam kết với Agribank sẽ thực hiện nghĩa vụ thay cho khách hàng, bên bảo lãnh phải có các điều kiện nào?","options":["Có năng lực pháp luật dân sự, năng lực hành vi dân sự","Có khả năng tài chính đảm bảo thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh","Bên bảo lãnh (trừ đối tượng bảo lãnh của Chính phủ, TCTD, Quỹ bảo lãnh tín dụng cho doanh nghiệp nhỏ và vừa), phải có tài sản bảo đảm để bảo đảm thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1, 2, 3 Điều 33 QC 879/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Đất nông nghiệp được nhà nước giao trong hạn mức thì thành viên hộ gia đình, cá nhân được thế chấp như thế nào?","options":["Được thế chấp quyền sử dụng đất, tài sản thuộc sở hữu của mình gắn liền với đất","Được thế chấp quyền sử dụng đất","Chỉ được thế chấp tài sản thuộc sở hữu của mình gắn liền với đất","Không được thế chấp quyền sử dụng đất, tài sản thuộc sở hữu của mình gắn liền với đất"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 1 Điều 8 QyĐ 2929/QyĐ-NHNo-TD được sửa đổi, bổ sung tại QyĐ 3838/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Việc kiểm tra đối với tài sản thế chấp là quyền đòi nợ được thực hiện như thế nào?","options":["03 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần","06 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần","09 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần","12 tháng kiểm tra tối thiểu 01 lần"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm a Khoản 1 Điều 43 Quy định 2929/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Trường hợp tài sản bảo đảm cho toàn bộ nghĩa vụ thì việc rút bớt TSBĐ phải thông qua Hội đồng xử lý TSBĐ đối với các khách hàng nào?","options":["Khách hàng còn dư nợ từ 02 tỷ đồng trở lên, trừ trường hợp Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I là người quyết định nhận TSBĐ","Khách hàng còn dư nợ từ 05 tỷ đồng trở lên, trừ trường hợp Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I là người quyết định nhận TSBĐ","Khách hàng có dư nợ 03 tỷ đồng trở lên, trừ trường hợp Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I là người quyết định nhận TSBĐ","Khách hàng có dư nợ 04 tỷ đồng trở lên, trừ trường hợp Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I là người quyết định nhận TSBĐ"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm c Khoản 2 Điều 39 Quy định 2929/QyĐ-NHNo-TD được sửa đổi, bổ sung tại QyĐ 3838/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Agribank xác định giá trị tài sản bằng phương pháp nào?","options":["Phương pháp so sánh","Phương pháp chi phí","Phương pháp thu nhập","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 30 Quy định 2929/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Tại một chi nhánh loại I (bao gồm cả chi nhánh loại II, Phòng giao dịch do chi nhánh loại I quản lý), mức cấp tín dụng tối đa đối với một mã cổ phiếu tại thời điểm cấp tín dụng được quy định như thế nào?","options":["Không vượt quá giá trị của 02 lần khối lượng giao dịch bình quân/ngày của 60 phiên giao dịch gần nhất trước ngày HĐBĐ có hiệu lực","Không vượt quá giá trị của 05 lần khối lượng giao dịch bình quân/ngày của 120 phiên giao dịch gần nhất trước ngày HĐBĐ có hiệu lực","Không vượt quá giá trị của 04 lần khối lượng giao dịch bình quân/ngày của 80 phiên giao dịch gần nhất trước ngày HĐBĐ có hiệu lực","Không vượt quá giá trị của 05 lần khối lượng giao dịch bình quân/ngày của 90 phiên giao dịch gần nhất trước ngày HĐBĐ có hiệu lực"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết i điểm b khoản 3 Điều 26 QyĐ 2929/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Thỏa thuận cấp bảo lãnh là gì?","options":["Là văn bản thỏa thuận giữa Agribank với khách hàng về việc phát hành bảo lãnh ngân hàng, bảo lãnh đối ứng, xác nhận bảo lãnh cho khách hàng","Là thỏa thuận giữa Agribank (bên bảo lãnh hoặc bên bảo lãnh đối ứng hoặc bên xác nhận bảo lãnh) với khách hàng và các bên liên quan khác (nếu có) về việc phát hành bảo lãnh ngân hàng, bảo lãnh đối ứng, xác nhận bảo lãnh cho khách hàng","Là văn bản thỏa thuận giữa Agribank với khách hàng và các bên liên quan khác (nếu có) về việc phát hành bảo lãnh ngân hàng cho khách hàng","Là văn bản thỏa thuận giữa Agribank với khách hàng và các bên liên quan khác về việc phát hành bảo lãnh ngân hàng cho khách hàng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 26 Điều 3 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 145/QC-HĐTV-TD và các văn bản sửa đổi, bổ sung, người thẩm định lại là?","options":["Người thuộc Phòng Khách hàng, Phòng Thẩm định/bộ phận Thẩm định, Ban Thẩm định và phê duyệt tín dụng/Trung tâm phê duyệt tín dụng khu vực hoặc người khác do người có thẩm quyền phân công, giao nhiệm vụ","Người thuộc Phòng Thẩm định/bộ phận Thẩm định, Ban và phê duyệt tín dụng/Trung tâm phê duyệt tín dụng khu vực","Đáp án 1 và 2",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 1 QC 877/QC-HĐTV-TD: sửa đổi một số điều của QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 145/QC-HĐTV-TD và các văn bản sửa đổi, bổ sung người kiểm soát bảo lãnh là?","options":["Trưởng/Phó Trưởng Phòng Khách hàng, Trưởng/Phó trưởng Ban/Trưởng/Phó trưởng nghiệp vụ thuộc Ban TĐPD, Trưởng/Phó trưởng phòng phê duyệt thuộc TTPD","Người kiểm soát bảo lãnh có thể là người thẩm định","Đáp án 1 và 2","Trưởng/Phó trưởng Phòng Khách hàng, Trưởng/Phó trưởng Ban thuộc Ban TĐPD, Trưởng/Phó trưởng phòng phê duyệt thuộc TTPD"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 1 QC 877/QC-HĐTV-TD: sửa đổi một số điều QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 145/QC-HĐTV-TD: Đối với trường hợp đồng tiền bảo lãnh là ngoại tệ, phí bảo lãnh được quy định thu như thế nào?","options":["Các bên thỏa thuận thu phí bảo lãnh bằng ngoại tệ","Các bên thỏa thuận thu phí bảo lãnh bằng ngoại tệ hoặc quy đổi ra đồng Việt Nam theo tỷ giá bán của Agribank tại thời điểm thu phí hoặc tại thời điểm thông báo thu phí","Các bên thỏa thuận thu phí bảo lãnh bằng ngoại tệ hoặc quy đổi ra đồng Việt Nam theo tỷ giá bán của Agribank tại thời điểm thu phí","Các bên thỏa thuận thu phí bảo lãnh bằng ngoại tệ hoặc quy đổi ra đồng Việt Nam theo tỷ giá bán của Agribank"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 5 Điều 22  QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 145/QC-HĐTV-TD, nghĩa vụ bảo lãnh của Agribank chấm dứt trong các trường hợp nào?","options":["Nghĩa vụ của bên được bảo lãnh chấm dứt; Nghĩa vụ bảo lãnh của Agribank đã được thực hiện theo đúng Cam kết bảo lãnh","Việc bảo lãnh được hủy bỏ hoặc thay thế bằng biện pháp bảo đảm khác theo thỏa thuận của bên nhận bảo lãnh và Agribank, các bên liên quan khác (nếu có); Cam kết bảo lãnh đã hết hiệu lực","Bên nhận bảo lãnh miễn thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh cho Agribank; Theo thỏa thuận của các bên; Nghĩa vụ bảo lãnh chấm dứt trong các trường hợp khác theo quy định của pháp luật","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 27  Quy chế 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Số dư bảo lãnh đối với một khách hàng hoặc một khách hàng và người có liên quan bao gồm?","options":["Số dư phát hành Cam kết bảo lãnh","Số dư phát hành Cam kết bảo lãnh đối ứng, số dư phát hành cam kết xác nhận bảo lãnh","Số dư phát hành Cam kết bảo lãnh, số dư phát hành Cam kết bảo lãnh đối ứng, số dư phát hành cam kết xác nhận bảo lãnh cho khách hàng đó, khách hàng đó và người có liên quan",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 1 Điều 6 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Điều kiện nào để khách hàng được Agribank nơi cấp bảo lãnh xem xét, quyết định cấp bảo lãnh?","options":["Có đầy đủ năng lực pháp luật dân sự, năng lực hành vi dân sự theo quy định của pháp luật","Nghĩa vụ được bảo lãnh là nghĩa vụ tài chính hợp pháp","Được Agribank nơi cấp bảo lãnh đánh giá có khả năng hoàn trả lại số tiền mà Agribank nơi cấp bảo lãnh phải trả thay khi thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 12 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Đối với bảo lãnh nhà ở hình thành trong tương lai, thư bảo lãnh có hiệu lực kể từ thời điểm phát hành cho đến thời điểm ít nhất sau bao nhiêu ngày kể từ thời hạn chủ đầu tư phải thực hiện nghĩa vụ tài chính đối với bên mua?","options":["15 ngày","30 ngày","45 ngày","60 ngày"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm a khoản 4 điều 15  QC 145/QC-HĐTV-TD được sửa đổi bổ sung tại QC 1550/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Cấp quyết định bảo lãnh tại Agribank gồm?","options":["Tổng Giám đốc","Hội đồng tín dụng chi nhánh loại I","Giám đốc chi nhánh loại I, loại II","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 20 QC 145/QC-HĐTV-TD được sửa đổi, bổ sung tại  QC 1550/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Trường hợp nào thì Agribank nơi cấp bảo lãnh không bắt buộc phải ký Thỏa thuận cấp bảo lãnh?","options":["Phát hành bảo lãnh thực hiện nghĩa vụ ký quỹ để bảo đảm thực hiện dự án đầu tư","Phát hành bảo lãnh trên cơ sở bảo lãnh đối ứng","Phát hành bảo lãnh nhà ở hình thành trong tương lai","Phát hành bảo lãnh bảo đảm chất lượng sản phẩm"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 17 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Giám đốc chi nhánh loại II được quyết định cấp bảo lãnh đối với  loại bảo lãnh nào?","options":["Bảo lãnh dự thầu","Bảo lãnh thực hiện nghĩa vụ ký quỹ để bảo đảm thực hiện dự án đầu tư","Bảo lãnh nhà ở hình thành trong tương lai","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Tiết (i), (viii) Điểm c Khoản 5 Điều 20 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo quy định hiện hành của Agribank, Agribank xem xét, quyết định cấp bảo lãnh cho chủ đầu tư đối với bảo lãnh nhà ở hình thành trong tương lai khi nào?","options":["Có đủ năng lực pháp luật dân sự, năng lực hành vi dân sự theo quy định của pháp luật; Nghĩa vụ được bảo lãnh là nghĩa vụ tài chính hợp pháp","Được Agribank nơi cấp bảo lãnh đánh giá có khả năng hoàn trả lại số tiền mà Agribank nơi cấp bảo lãnh phải trả thay khi thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh","Chủ đầu tư đã nhận được văn bản của cơ quan quản lý nhà nước về kinh doanh BĐS cấp tỉnh trả lời cho chủ đầu tư về nhà ở đủ điều kiện được bán, cho thuê mua","Tất cả đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 12 và Khoản 1 Điều 15 QC 145/QC-HĐTV-TD được sửa đổi, bổ sung tại QC 1550/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 145/QC-HĐTV-TD, Agribank nơi cấp bảo lãnh chỉ thực hiện phát hành Cam kết bảo lãnh dưới hình thức nào?","options":["Thư bảo lãnh; Được phát hành dưới hình thức Hợp đồng bảo lãnh khi trình TGĐ xem xét quyết định trong trường hợp cụ thể","Hợp đồng bảo lãnh","Thư bảo lãnh và hợp đồng bảo lãnh","Thỏa thuận cấp bảo lãnh"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 1 Điều 18 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 145/QC-HĐTV-TD, thư bảo lãnh được phát hành bao gồm?","options":["01 bản gốc và 02 bản chính","01 bản gốc và 03 bản chính","03 bản chính","01 bản chính và 03 bản sao y"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 4 Điều 18 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Thời gian Agribank thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh khi nhận được đủ hồ sơ yêu cầu thực hiện nghĩa vụ bảo lãnh hợp lệ trong vòng bao nhiêu ngày?","options":["05 ngày làm việc tiếp theo sau ngày Agribank nhận đủ hồ sơ","05 ngày","10 ngày làm việc tiếp theo sau ngày Agribank nhận đủ hồ sơ","10 ngày"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết a Khoản 3 Điều 25 QC 145/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo quy định của Agribank, Người phê duyệt bảo lãnh là?","options":["Là người có thẩm quyền chấp thuận hay không chấp thuận cấp bảo lãnh đối với các bảo lãnh vượt thẩm quyền của cấp dưới theo quy định của Agribank từng thời kỳ","Trường hợp Người phê duyệt bảo lãnh là Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I, Chủ tịch Hội đồng tín dụng thay mặt Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I ký trên Báo cáo thẩm định lại","Là người có thẩm quyền tại Agribank nơi cấp bảo lãnh chấp thuận hay không chấp thuận cấp bảo lãnh","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 37 Điều 3 QC 145/QC-HĐTV-TD được sửa đổi, bổ sung tại QC 1550/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Thời hạn quyết định cấp bảo lãnh tối đa kể từ ngày nhận đủ hồ sơ, thông tin hợp lệ tại Agribank nơi cấp bảo lãnh đối với khoản bảo lãnh trung hạn?","options":["Tối đa 05 (năm) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 5 (năm) ngày làm việc","Tối đa 10 (mười) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 5 (năm) ngày làm việc","Tối đa 10 (mười) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 3 (ba) ngày làm việc","Tối đa 5 (năm) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 3 (ba) ngày làm việc"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 1, Khoản 3 Điều 10 QyĐ 1981 /QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Nhiệm vụ của người quan hệ khách hàng tại Agribank nơi cấp bảo lãnh?","options":["Thẩm định khoản bảo lãnh trên cơ sở thông tin, hồ sơ bảo lãnh, tài liệu của khách hàng","Tiếp nhận và khảo sát nhu cầu bảo lãnh, hướng dẫn khách hàng các yêu cầu đối với khách hàng cấp bảo lãnh, hồ sơ, thủ tục đề nghị phát hành bảo lãnh","Mức phí áp dụng, các loại bảo lãnh và chính sách khách hàng của Agribank","Đáp án 2 và 3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 14 QyĐ 1981 /QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Thời hạn phê duyệt cấp bảo lãnh tối đa kể từ ngày nhận đủ hồ sơ, thông tin hợp lệ tại Agribank nơi phê duyệt vượt thẩm quyền đối với khoản bảo lãnh trung, dài hạn?","options":["Tối đa 10 (mười) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 5 (năm) ngày làm việc","Tối đa 15 (mười lăm) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 5 (năm) ngày làm việc","Tối đa 05 (năm) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 5 (năm) ngày làm việc","Tối đa 7 (bảy) ngày làm việc; Các khoản cấp bảo lãnh thông qua Hội đồng tín dụng được cộng thêm tối đa 5 (năm) ngày làm việc"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 10 QyĐ 1981 /QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Tại chi nhánh có Phòng Thẩm định và khoản bảo lãnh phải qua Phòng Thẩm định, Người quan hệ khách hàng gồm bao nhiêu người?","options":["Tối thiểu 03 (ba) người trong đó có lãnh đạo Phòng Khách hàng","Tối thiểu 02 (hai) người trong đó có lãnh đạo Phòng Khách hàng","Tối đa 02 (hai) người trong đó có lãnh đạo Phòng Thẩm định","Tối đa 02 (hai) người trong đó có lãnh đạo Phòng Khách hàng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 10 Điều 14 Quy định 1981/QyĐ-NHNo-TD được sửa đổi, bổ sung QyĐ 4469/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Công  ty A có tỷ lệ vốn đối ứng tham gia Phương án sử dụng vốn (dự án vay vốn trung hạn) là 50% và đã giải ngân 25% vốn đối ứng cho dự án (có đủ tài liệu chứng minh), vậy ngân hàng sẽ giải ngân vốn vay như thế nào?","options":["Theo nguyên tắc vốn đối ứng giải ngân trước nên công ty A phải giải ngân hết 50% vào dự án, ngân hàng mới bắt đầu giải ngân","Sau khi Khách hàng đã giải ngân vốn đối ứng bằng tỷ lệ tối thiểu theo quy định là 25%, việc giải ngân vốn vay và phần còn lại vốn đối ứng do Giám đốc Agribank nơi cho vay quyết định","Ngân hàng và khách hàng thỏa thuận giải ngân theo tỷ lệ ngay từ đầu dự án vì ngân hàng chỉ cho vay 50% số vốn của dự án","Sau khi Khách hàng đã giải ngân vốn đối ứng bằng tỷ lệ tối thiểu theo quy định là 25%, việc giải ngân vốn vay và phần còn lại vốn đối ứng do Tổng Giám đốc Agribank quyết định"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 56 QyĐ 2268/QyĐ-NHNo-TD"},{"question":"Theo Quy trình 2232/QTr-NHNo-RRTD ngày 31/7/2024, căn cứ thông báo của HĐ XLRR Trụ sở chính, chi nhánh phải thực hiện việc hạch toán trích lập, hoàn nhập dự phòng như thế nào là đúng theo quy định?","options":["Chi nhánh thực hiện ngay sau khi nhận được Thông báo của Hội đồng Xử lý rủi ro Trụ sở chính","Trong thời hạn 03 ngày kể từ ngày nhận được Thông báo của Hội đồng Xử lý rủi ro Trụ sở chính","Trong thời hạn 05 ngày kể từ ngày nhận được Thông báo của Hội đồng Xử lý rủi ro Trụ sở chính","Trụ sở chính không quy định thời hạn thực hiện"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 3 Điều 13   Quy trình 2232/QTr-NHNo-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Theo Quy trình 2232/QTr-NHNo-RRTD ngày 31/7/2024, đối với khoản nợ đề nghị XLRR tại Phòng Giao dịch thuộc Chi nhánh loại II, ai là người thực hiện ký kiểm soát tại mẫu 7A/7B?","options":["Tổ trưởng Tổ Kinh doanh","Phó Giám đốc Phòng giao dịch","Lãnh đạo Phòng khách hàng Chi nhánh loại II","Đáp án 1&2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 16 Quy trình 2232/QTr-NHNo-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Theo Quy trình 2232/QTr-NHNo-RRTD ngày 31/7/2024, hồ sơ xuất toán nợ đã XLRR ra khỏi ngoại bảng bao gồm những gì?","options":["Hồ sơ đề nghị xuất toán do Agribank nơi cấp tín dụng trình","Phê duyệt của HĐTV, Bộ tài chính, NHNN về việc xuất toán khỏi ngoại bảng đối với nợ đã XLRR","Danh mục hồ sơ, các loại Mẫu biểu xuất toán nợ đã XLRR ra khỏi ngoại bảng do Tổng Giám đốc quy định và hướng dẫn phù hợp với quy định của NHNN trong từng thời kỳ","Tất cả đáp án trên."],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 29 Quy trình 2232/QTr-NHNo-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Theo Quy chế số 820/QC-HĐTV-TD ngày 31/10/2023 và văn bản sửa đổi bổ sung, Giám đốc Chi nhánh loại I được quyết định bán khoản nợ xấu nội bảng vượt thẩm quyền cấp tín dụng mà dư nợ gốc còn lại thấp hơn thẩm quyền cấp tín dụng tại thời điểm bán nợ  nếu giá bán nợ tối thiểu:","options":["Bằng tổng giá trị nợ gốc","Bằng tổng giá trị nợ (gốc + lãi)","Bằng tổng giá trị nợ (gốc + 50% lãi)",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b Khoản 3 Điều 1 Quy chế số 979/QC-HĐTV-TD ngày 23/8/2024 (về sửa đổi Quy chế số 820/QC-HĐTV-TD ngày 31/10/2023)"},{"question":"Theo Quy chế số 820/QC-HĐTV-TD ngày 31/10/2023 và văn bản sửa đổi bổ sung, Giám đốc Chi nhánh loại I được quyết định bán khoản nợ xấu nội bảng thuộc thẩm quyền cấp tín dụng tại thời điểm cấp tín dụng  nếu giá bán nợ tối thiểu:","options":["Bằng tổng giá trị nợ gốc","Bằng tổng giá trị nợ (gốc + lãi)","Bằng tổng 70% giá trị nợ (gốc + lãi)",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b Khoản 3 Điều 1 Quy chế số 979/QC-HĐTV-TD ngày 23/8/2024 (về sửa đổi Quy chế số 820/QC-HĐTV-TD ngày 31/10/2023)"},{"question":"Theo văn bản 9124/HD-NHNo-QLN ngày 19/10/2021, nhận định nào sau đây là đúng đối với việc chốt số dư các khoản nợ thẻ tín dụng khi đề nghị XLRR?","options":["Hàng tháng, Chi nhánh rà soát và lập Tờ trình đề nghị tạm ngừng chạy nhập lãi, phí vào dư nợ gốc gửi Trung tâm Thẻ","Chi nhánh không cần thực hiện chốt số dư đối với khoản nợ thẻ tín dụng đề nghị XLRR","Chi nhánh thực hiện đăng ký tài khoản nợ khó đòi đối với khoản nợ thẻ tín dụng đề nghị XLRR trên Ipcas",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Văn bản 9124/HD-NHNo-QLN ngày 19/10/2021"},{"question":"Theo Quy định số 25/QyĐ-NHNo-TD ngày 13/01/2022, tình trạng nào dưới đây của khách hàng được coi là không còn hoạt động","options":["Sản xuất kinh doanh bình thường","Kinh doanh thua lỗ","Hoạt động cầm chừng/ tạm dừng hoạt động","Ngừng hoạt động"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 9 Quy định số 25/QyĐ-NHNo-TD ngày 13/01/2022 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 25/QyĐ-NHNo-TD ngày 13/01/2022, tình trạng nào dưới đây của khách hàng được coi là còn hoạt động","options":["Ngừng hoạt động","Phá sản, giải thể (Tổ chức/ doanh nghiệp)","Chết, mất tích, bỏ trốn, đang chấp hành án phạt tù (Khách hàng cá nhân, hộ gia đình)","Tạm dừng hoạt động"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 9 Quy định số 25/QyĐ-NHNo-TD ngày 13/01/2022 của Tổng Giám đốc"},{"question":"Theo Quy định số 25/QyĐ-NHNo-TD, thời gian Agribank nơi cấp tín dụng phải đánh giá và cập nhật tình trạng khoản cấp tín dụng có vấn đề?","options":["Ít nhất 01 tháng một lần đối với nợ nội bảng, 03 tháng một lần đối với nợ ngoại bảng hoặc đột xuất","Ít nhất 03 tháng một lần đối với nợ nội bảng, 06 tháng một lần đối với nợ ngoại bảng hoặc đột xuất","Ít nhất 06 tháng 1 lần hoặc đột xuất","Ít nhất 09 tháng 1 lần hoặc đột xuất"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Căn cứ Khoản 1, Điều 11 QĐ 25/QyĐ-NHNo-TD Quy định Quản lý các khoản cấp tín dụng có vấn đề"},{"question":"Theo Quy chế số 575/HĐTV-TD ngày 29/9/2020 quy chế Miễn, giảm lãi, phí trong hoạt động cấp tín dụng của Agribank, thẩm quyền miễn, giảm lãi, phí  phạt quá hạn của Hội đồng miễn giảm lãi, phí Chi nhánh loại I tối đa đối với một khách hàng là:","options":["Tối đa 5 tỷ đồng","Tối đa 10 tỷ đồng","Tối đa 50% phí, lãi phạt quá hạn","Tối đa 100% phí, lãi phạt quá hạn"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm a, Khoản 3  Điều 7 Quy chế số 575/HĐTV-TD ngày 29/9/2020"},{"question":"Theo Quy chế số 575/HĐTV-TD ngày 29/9/2020, thẩm quyền miễn, giảm lãi của Hội đồng miễn, giảm lãi, phí tại Chi nhánh loại I hạng 2 tối đa đối với phần lãi trong hạn và phần lãi tính theo mức lãi suất trong hạn của thời gian quá hạn của 01 cá nhân có nợ xấu là:","options":["3 tỷ đồng","4 tỷ đồng","5 tỷ đồng","1 tỷ đồng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 7 QĐ 575/QĐ-HĐTV-TD ngày 29/9/2020"},{"question":"Theo quy định tại QĐ 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024, Việc Chuyển giao khoản nợ về Chi nhánh đầu mối xử lý nợ được áp dụng đối với các khoản nợ nào sau đây?","options":["Nợ đã XLRR","Nợ bán VAMC","Nợ xấu nội bảng","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 1 Quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024"},{"question":"Theo quy định tại QĐ 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024 thì \"Bên giao\" được hiểu như thế nào?","options":["Là Trụ sở chính Agribank","Là chi nhánh loại I đang trực tiếp quản lý khoản nợ chuyển giao hoặc đang quản lý chi nhánh loại II, Phòng giao dịch có khoản nợ chuyển giao","Là chi nhánh đầu mối xử lý nợ","Là Agribank chi nhánh loại II có khoản nợ xấu"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 4 Điều 2 Quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024"},{"question":"Các trường hợp chuyển giao khoản nợ theo quy định tại QĐ 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024","options":["Khoản nợ được chuyển giao theo danh mục trên cơ sở đề xuất của Trung tâm QLN","Khoản nợ được chuyển giao nhằm xử lý, thu hồi nợ trên cơ sở đề xuất của Bên giao hoặc Bên nhận hoặc đơn vị khác tại Trụ sở chính (qua Trung tâm QLN) theo chức năng, nhiệm vụ được giao","Khoản nợ được chuyển giao theo chính sách, mục tiêu điều hành của Agribank từng thời kỳ","Cả 3 đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 6 Quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024"},{"question":"Theo quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024. Các bên thực hiện kiểm tra hiện trạng tài sản bảo đảm so với hồ sơ và dữ liệu đã được chuyển giao trong thời hạn tối đa bao nhiêu ngày kể từ ngày ký Biên bản chuyển giao khoản nợ?","options":["25 ngày","30 ngày","45 ngày","60 ngày"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 10 Điều 9 Quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024"},{"question":"Theo quy định tại QĐ 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024, Việc xử lý thu hồi nợ đối với khoản nợ chuyển giao được xử lý như thế nào?","options":["Ngay sau khi nhận chuyển giao khoản nợ, Bên nhận khẩn trương xây dựng và triển khai phương án xử lý nợ theo quy định của Agribank","Việc bổ sung, thay thế tài sản bảo đảm do Bên nhận thực hiện theo quy định của Agribank về bảo đảm cấp tín dụng","Cả đáp án 1 và 2",""],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 10 Quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024"},{"question":"Theo quy định tại QĐ 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024, Việc xử lý số tiền thu được đối với khoản nợ chuyển giao được xử lý như thế nào?","options":["Toàn bộ số tiền thu được sau khi trừ đi chi phí xử lý nợ của Bên giao, Bên nhận theo quy định của Agribank và thực hiện nghĩa vụ với Nhà nước, được dùng để thu nợ của khách hàng và hạch toán trên cân đối của Bên nhận","Việc phân chia thu nhập từ số tiền thu nợ thực hiện theo quy định của Tổng Giám đốc từng thời kỳ","Toàn bộ số tiền thu được sau khi trừ đi chi phí xử lý nợ và thực hiện nghĩa vụ đối với Nhà nước, được dùng để thu nợ của khách hàng và hạch toán trên cân đối của Bên giao","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 12 Quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024"},{"question":"Theo quy định tại QĐ 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024, Việc giải chấp TSBĐ sau khi thu hồi  khoản nợ chuyển giao được xử lý như thế nào?","options":["Bên nhận thực hiện giải chấp tài sản bảo đảm theo quy định của Agribank","Bên giao thực hiện giải chấp TSBĐ theo quy định của Agribank","Bên nhận thực hiện việc xóa đăng ký giao dịch bảo đảm hoặc gửi văn bản đề nghị Bên giao xóa đăng ký giao dịch bảo đảm, Bên giao có nghĩa vụ thực hiện xóa đăng ký theo đề nghị","Đáp án 1 và 3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 13 Quy định số 3559/QyĐ-NHNo-TD ngày 18/10/2024"},{"question":"Chiến lược quản lý rủi ro của Agribank phải đáp ứng yêu cầu nào sau đây?","options":["Được thiết lập chung cho tất cả các rủi ro trọng yếu và phù hợp với chiến lược kinh doanh của Agribank từng thời kỳ","Được thiết lập cho từng loại rủi ro trọng yếu và phù hợp với chiến lược kinh doanh của Agribank từng thời kỳ","Chỉ được thiết lập  cho RRTD và rủi ro hoạt động, đám bảo phù hợp với quy định của NHNN và của Agribank","Chỉ được thiết lập  cho RRTD và rủi ro thanh khoản, đám bảo phù hợp với quy định của NHNN và của Agribank"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 15 Quy chế số 1205/QC-HĐTV-RRTD ngày 29/12/2023"},{"question":"Chọn đáp án đúng nhất: Quản lý RRTD được thực hiện ở khâu nào trong quy trình cấp tín dụng?","options":["Xem xét, thẩm định tín dụng","Phê duyệt tín dụng","Quản lý tín dụng, quản lý danh mục tín dụng","Tất cả các đáp án trên"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 1 Điều 4 Quy định 375/QyD-HĐTV-RRTD ngày 10/5/2024"},{"question":"Thẩm quyền ban hành hạn mức RRTD, hạn mức rủi ro tập trung tín dụng thuộc cấp nào?","options":["Hội đồng thành viên","Tổng Giám đốc","Chủ tịch Hội đồng rủi ro","Chủ tịch Hội đồng xử lý rủi ro"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Khoản 1 Điều 25 Quy định 375/QyD-HĐTV-RRTD ngày 10/5/2024"},{"question":"Trừ những trường hợp cho vay theo quy định của Chính phủ, NHNN, tổng mức cho vay đối với 01 ngành/lĩnh vực kinh tế không vượt quá mấy lần vốn tự có của Agribank ?","options":["1 lần","2 lần","3 lần","4 lần"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 4 Điều 4 Quy định 2980/QyD-NHNo-RRTD ngày 28/8/2024"},{"question":"Tổng mức dư nợ cấp tín dụng phục vụ nhu cầu đời sống không vượt quá bao nhiêu % tổng mức dư nợ cấp tín dụng khách hàng cá nhân của Agribank?","options":["0.15","0.25","0.35","0.5"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 2 Điều 6 Quy định 2980/QyD-NHNo-RRTD ngày 28/8/2024"},{"question":"Tổng mức dư nợ cấp tín dụng đầu tư kinh doanh bất động sản không vượt quá bao nhiêu % tổng mức dư nợ cấp tín dụng nền kinh tế của Agribank?","options":["0.2","0.15","0.1","0.05"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 3 Điều 6 Quy định 2980/QyD-NHNo-RRTD ngày 28/8/2024"},{"question":"Tổng mức dư nợ cấp tín dụng khách hàng cá nhân nhằm mục đích xây dựng, sửa chữa, cải tạo nhà ở không vượt quá bao nhiêu % hạn mức cấp tín dụng phục vụ nhu cầu đời sống của Agribank?","options":["0.2","0.3","0.4","0.5"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 6 Quy định 2980/QyD-NHNo-RRTD ngày 28/8/2024"},{"question":"Tổng mức dư nợ cấp tín dụng khách hàng cá nhân nhằm mục đích mua nhà ở, đất ở không vượt quá bao nhiêu % hạn mức cấp tín dụng phục vụ nhu cầu đời sống của Agribank?","options":["0.3","0.25","0.35","0.2"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 2 Điều 6 Quy định 2980/QyD-NHNo-RRTD ngày 28/8/2024"},{"question":"Một trong các tiêu chí về có khả năng tài chính để trả nợ của khách hàng vay là gì?","options":["Không có nợ xấu, nợ đã XLRR, nợ bán VAMC ở Agribank và các TCTD khác tại thời điểm thẩm định, quyết định cho vay","Không có nợ xấu, nợ đã XLRR ở Agribank và các TCTD khác tại thời điểm thẩm định, quyết định cho vay","Không có nợ xấu, nợ bán VAMC ở Agribank và các TCTD khác tại thời điểm thẩm định, quyết định cho vay","Không có nợ xấu ở Agribank và các TCTD khác tại thời điểm thẩm định, quyết định cho vay"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Điểm b Khoản 4 Điều 19 QC 656/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Quy định miễn, giảm lãi tiền vay, phí vay vốn của Agribank như thế nào?","options":["Agribank có quyền xem xét quyết định miễn, giảm lãi tiền vay, phí cho khách hàng vay vốn theo quy định nội bộ của Agribank","Agribank có trách nhiệm xem xét quyết định miễn, giảm lãi tiền vay, phí cho khách hàng vay vốn theo quy định của Chính phủ","Agribank có quyền xem xét quyết định miễn, giảm lãi tiền vay, phí cho khách hàng vay vốn theo quy định của NHNN","Agribank có quyền xem xét quyết định miễn, giảm lãi tiền vay, phí cho khách hàng vay vốn theo quy định của Chủ tịch Hội đồng thành viên Agribank"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điều 16 QC 656/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Người quan hệ khách hàng có thể là người nào sau đây?","options":["Người quan hệ khách hàng có thể là Người quản lý nợ","Người quan hệ khách hàng phải độc lập với Người quản lý nợ trong cùng một khoản vay","Một người có thể vừa là Người quan hệ khách hàng vừa là Người thẩm định trong cùng một khoản vay","Một người có thể vừa là Người thẩm định vừa là Người thẩm định lại trong cùng một khoản vay"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Khoản 31 Điều 2 QC 656/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Tổng mức dư nợ cấp tín dụng đối với một khách hàng, đối với một khách hàng và người có liên quan của Agribank từ ngày 01/01/2027 đến trước ngày 01/01/2028 không được vượt quá bao nhiêu phần trăm vốn tự có của Agribank?","options":["13% vốn tự có đối với một khách hàng; 21% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó","15% vốn tự có đối với một khách hàng; 25% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó","14% vốn tự có đối với một khách hàng; 23% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó","12% vốn tự có đối với một khách hàng; 19% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm c Khoản 1 Điều 25 QC 656/QC-HĐTV-TD được sửa đổi, bổ sung tại QC 579/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Tổng mức dư nợ cấp tín dụng đối với một khách hàng, đối với một khách hàng và người có liên quan của Agribank từ ngày 01/01/2026 đến trước ngày 01/01/2027 không được vượt quá bao nhiêu phần trăm vốn tự có của Agribank?","options":["13% vốn tự có đối với một khách hàng; 21% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó","15% vốn tự có đối với một khách hàng; 25% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó","14% vốn tự có đối với một khách hàng; 23% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó","12% vốn tự có đối với một khách hàng; 19% vốn tự có đối với một khách hàng và người có liên quan của khách hàng đó"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm b Khoản 1 Điều 25 QC 656/QC-HĐTV-TD được sửa đổi, bổ sung tại QC 579/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Công ty A đề nghị vay vốn thực hiện dự án đầu tư  mua máy móc thiết bị với tổng mức đầu tư 15 tỷ đồng, thời hạn vay vốn 5 năm, vậy công ty A phải có vốn đối ứng tối thiểu tham gia vào dự án là bao nhiêu?","options":["1,75 tỷ đồng","2,75 tỷ đồng","3,75 tỷ đồng","4,75 tỷ đồng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết i điểm b Khoản 2 Điều 21 QC 656/QC-NHNo- TD"},{"question":"Nhiệm vụ quyết định của Hội đồng tín dụng Chi nhánh loại I được quy định như thế nào?","options":["Quyết định cấp tín dụng đối với một khách hàng có tổng mức dư nợ cấp tín dụng thuộc thẩm quyền của HĐTD Chi nhánh loại I; quyết định cơ cấu lại thời hạn trả nợ/gia hạn thời gian duy trì hạn mức/thay đổi nội dung phê duyệt đối với khoản cấp tín dụng đã được HĐTD Chi nhánh loại I quyết định cấp tín dụng","Quyết định cấp tín dụng đối với một khách hàng và người có liên quan có tổng mức dư nợ cấp tín dụng thuộc thẩm quyền của HĐTD Chi nhánh loại I; quyết định cơ cấu lại thời hạn trả nợ/gia hạn thời gian duy trì hạn mức/thay đổi nội dung phê duyệt đối với khoản cấp tín dụng đã được HĐTD Chi nhánh loại I quyết định cấp tín dụng","Quyết định cấp tín dụng đối với một khách hàng, một khách hàng và người có liên quan có tổng mức dư nợ cấp tín dụng thuộc thẩm quyền của HĐTD Chi nhánh loại I","Quyết định cấp tín dụng đối với một khách hàng, một khách hàng và người có liên quan có tổng mức dư nợ cấp tín dụng thuộc thẩm quyền của HĐTD Chi nhánh loại I; quyết định cơ cấu lại thời hạn trả nợ/gia hạn thời gian duy trì hạn mức/thay đổi nội dung phê duyệt đối với khoản cấp tín dụng đã được HĐTD Chi nhánh loại I quyết định cấp tín dụng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điểm b Khoản 2 Điều 4 Quy chế 1548/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Khi nào quyết định của Hội đồng tín dụng được thông qua?","options":["Khi có từ 2/3 thành viên Hội đồng tín dụng đồng ý","Có ý kiến đồng ý của Chủ tịch Hội đồng tín dụng","Khi có trên 2/3 thành viên Hội đồng tín dụng đồng ý (trong đó có ý kiến của Chủ tịch HĐTD)","Đáp án 1 và 2"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản 2 Điều 5 Quy chế 1548/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Công ty A có dự án kinh doanh với tổng nhu cầu vốn là 8 tỷ đồng, thời hạn xin vay 4 năm để thực hiện dự án thì vốn đối ứng tối thiểu tham gia vào dự án là bao nhiêu?","options":["1 tỷ đồng","2 tỷ đồng","3 tỷ đồng","4 tỷ đồng"],"correctAnswerIndex":1,"source":"Tiết i Điểm b Khoản 2 Điều 21 QC 656/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Công ty A có dự án kinh doanh với tổng nhu cầu vốn là 18 tỷ đồng, thời hạn thực hiện dự án 13 năm, thì vốn đối ứng tối thiểu tham gia vào dự án là bao nhiêu?","options":["5,2 tỷ đồng","5,6 tỷ đồng","5,4 tỷ đồng","5,8 tỷ đồng"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Tiết ii Điểm b Khoản 2 Điều 21 QC 656/QC-HĐTV-TD"},{"question":"Theo Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/07/2024 và văn bản sửa đổi bổ sung, Thư ký Hội đồng xử lý rủi ro Trụ sở chính rà soát hồ sơ XLRR đối với các khoản nợ của Chi nhánh loại I trên địa bàn khu vực Hà Nội, Thành phố Hồ Chí Minh cho khách hàng pháp nhân có tổng dư nợ cấp tín dụng nội, ngoại bảng bao gồm cả nội tệ, ngoại tệ (quy đổi theo tỷ giá Agribank công bố) tại thời điểm xử lý rủi ro là:","options":["Trên 2 tỷ đồng","Trên 2,5 tỷ đồng","Trên 3 tỷ đồng","Trên 5 tỷ đồng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản  9  Điều 1  Quy chế 1502/QC-HĐTV-RRTD ngày 16/12/2024 sửa đổi  Quy chế số 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/07/2024"},{"question":"Theo Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/07/2024 và văn bản sửa đổi bổ sung, Thư ký Hội đồng xử lý rủi ro Trụ sở chính rà soát hồ sơ XLRR đối với các khoản nợ của các Chi nhánh  cấp tín dụng (ngoại trừ trên địa bàn khu vực Hà Nội, Thành phố Hồ Chí Minh) cho khách hàng pháp nhân có tổng số tiền của tất cả các lần xử lý rủi ro bao gồm cả nội tệ, ngoại tệ (quy đổi theo tỷ giá Agribank công bố) tại thời điểm xử lý rủi ro là:","options":["Trên 5 tỷ đồng","Trên 10  tỷ đồng","Trên 15 tỷ đồng","Trên 20  tỷ đồng"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Khoản  9  Điều 1  Quy chế 1502/QC-HĐTV-RRTD ngày 16/12/2024 sửa đổi  Quy chế số 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/07/2024"},{"question":"Theo Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/07/2024 và văn bản sửa đổi bổ sung: Thành phần nào sau đây không được tham gia vào quá trình xử lý rủi ro","options":["Người thẩm định khoản cấp tín dụng","Người quản lý khoản vay khoản cấp tín dụng","Người quyết định cấp tín dụng khoản cấp tín dụng","Đáp án 1,3"],"correctAnswerIndex":3,"source":"Điều 17 Quy chế số 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/07/2024"},{"question":"Theo Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD, đối với khoản nợ đã mua, tại thời điểm mua nợ, Agribank nơi cấp tín dụng mua nợ thực hiện phân loại nợ số tiền mua nợ đã thanh toán như thế nào?","options":["Tối thiểu nhóm 2","Tối thiểu nhóm 3","Vào nhóm nợ có mức độ rủi ro không thấp hơn nhóm nợ mà khoản nợ đó đã được phân loại tại thời điểm phân loại nợ gần nhất trước khi mua và tiếp tục thực hiện phân loại số tiền mua nợ như khoản nợ tại chính Agribank","Vào nhóm nợ có mức độ rủi ro thấp hơn nhóm nợ mà khoản nợ đó đã được phân loại tại thời điểm phân loại nợ gần nhất trước khi mua"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Khoản 8 Điều 5 Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Agribank thực hiện phân loại nợ theo phương pháp định lượng thành bao nhiêu nhóm nợ?","options":["3","4","5","6"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điều 6 Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Khoản nợ nào sau đây là nợ dưới tiêu chuẩn?","options":["Các khoản nợ quá hạn từ 91 ngày đến 180 ngày","Các khoản nợ được cơ cấu lại thời hạn trả nợ lần đầu quá hạn dưới 90 ngày theo thời gian trả nợ được cơ cấu lại","Các khoản nợ không có đảm bảo và có khả năng quá hạn",""],"correctAnswerIndex":0,"source":"Điểm c khoản 1 Điều 6 Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Khoản nợ trong thời hạn thu hồi theo kết luận thanh tra, kiểm tra được phân loại vào nhóm nợ nào?","options":["Nhóm 1","Nhóm 2","Nhóm 3","Nhóm 4"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm c (v) khoản 1 Điều 6 Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Khoản nợ phải thu hồi theo quyết định thu hồi nợ trước hạn của Agribank nơi cấp tín dụng do khách hàng vi phạm thỏa thuận với Agribank nơi cấp tín dụng chưa thu hồi được trong thời gian từ 30 ngày đến 60 ngày kể từ ngày có quyết định thu hồi được phân loại vào nhóm nợ nào?","options":["Nhóm 2","Nhóm 3","Nhóm 4","Nhóm 5"],"correctAnswerIndex":2,"source":"Điểm d (vi) khoản 1 Điều 6 Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/7/2024"},{"question":"Anh/chị hãy cho biết theo Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD, khoản nợ phải thu hồi theo kết luận thanh tra, kiểm tra nhưng quá thời hạn thu hồi theo kết luận của thanh tra, kiểm tra đến 60 ngày mà chưa thu hồi được thì được phân loại nhóm nợ nào?","options":["Nhóm 4","Nhóm 5","Nhóm 3","Nhóm 2"],"correctAnswerIndex":0,"source":"Tiết (v) Điểm d Khoản 1 Điều 6 Quy chế 910/QC-HĐTV-RRTD ngày 31/7/2024"}]}